{"0":{"Year":2014,"Codi_Barri":1,"Preu":578.4075,"PreuM2":10.4825,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Raval"},"1":{"Year":2014,"Codi_Barri":2,"Preu":748.5,"PreuM2":10.54,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic"},"2":{"Year":2014,"Codi_Barri":3,"Preu":563.8125,"PreuM2":15.1525,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"la Barceloneta"},"3":{"Year":2014,"Codi_Barri":4,"Preu":684.2125,"PreuM2":11.23,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera"},"4":{"Year":2014,"Codi_Barri":5,"Preu":724.52,"PreuM2":9.9825,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"el Fort Pienc"},"5":{"Year":2014,"Codi_Barri":6,"Preu":680.3875,"PreuM2":10.465,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00ed\u00adlia"},"6":{"Year":2014,"Codi_Barri":7,"Preu":945.2175,"PreuM2":10.075,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample"},"7":{"Year":2014,"Codi_Barri":8,"Preu":841.99,"PreuM2":10.505,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample"},"8":{"Year":2014,"Codi_Barri":9,"Preu":731.13,"PreuM2":10.43,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample"},"9":{"Year":2014,"Codi_Barri":10,"Preu":711.3675,"PreuM2":10.02,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Sant Antoni"},"10":{"Year":2014,"Codi_Barri":11,"Preu":582.5225,"PreuM2":10.19,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"el Poble Sec"},"12":{"Year":2014,"Codi_Barri":13,"Preu":531.3125,"PreuM2":8.0325,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Marina de Port"},"13":{"Year":2014,"Codi_Barri":14,"Preu":641.7125,"PreuM2":10.61,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Font de la Guatlla"},"14":{"Year":2014,"Codi_Barri":15,"Preu":593.765,"PreuM2":10.26,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Hostafrancs"},"15":{"Year":2014,"Codi_Barri":16,"Preu":611.495,"PreuM2":9.32,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Bordeta"},"16":{"Year":2014,"Codi_Barri":17,"Preu":596.4525,"PreuM2":9.9475,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants - Badal"},"17":{"Year":2014,"Codi_Barri":18,"Preu":624.0,"PreuM2":10.0975,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants"},"18":{"Year":2014,"Codi_Barri":19,"Preu":782.76,"PreuM2":11.0775,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"les Corts"},"19":{"Year":2014,"Codi_Barri":20,"Preu":755.9225,"PreuM2":10.36,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon"},"20":{"Year":2014,"Codi_Barri":21,"Preu":1489.345,"PreuM2":12.44,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Pedralbes"},"21":{"Year":2014,"Codi_Barri":22,"Preu":1157.9125,"PreuM2":9.7025,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes"},"22":{"Year":2014,"Codi_Barri":23,"Preu":1039.505,"PreuM2":13.5175,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sarri\u00e0"},"23":{"Year":2014,"Codi_Barri":24,"Preu":1320.32,"PreuM2":13.5575,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"les Tres Torres"},"24":{"Year":2014,"Codi_Barri":25,"Preu":940.02,"PreuM2":11.5575,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova"},"25":{"Year":2014,"Codi_Barri":26,"Preu":1046.65,"PreuM2":11.7,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany"},"26":{"Year":2014,"Codi_Barri":27,"Preu":760.055,"PreuM2":11.02,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3"},"27":{"Year":2014,"Codi_Barri":28,"Preu":665.645,"PreuM2":10.245,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents"},"28":{"Year":2014,"Codi_Barri":29,"Preu":556.3075,"PreuM2":9.51,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Coll"},"29":{"Year":2014,"Codi_Barri":30,"Preu":669.24,"PreuM2":9.93,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Salut"},"30":{"Year":2014,"Codi_Barri":31,"Preu":681.6325,"PreuM2":11.25,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia"},"31":{"Year":2014,"Codi_Barri":32,"Preu":682.21,"PreuM2":10.3825,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova"},"32":{"Year":2014,"Codi_Barri":33,"Preu":621.305,"PreuM2":9.555,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3"},"33":{"Year":2014,"Codi_Barri":34,"Preu":543.7825,"PreuM2":9.43,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Can Bar\u00f3"},"34":{"Year":2014,"Codi_Barri":35,"Preu":581.575,"PreuM2":9.185,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Guinard\u00f3"},"35":{"Year":2014,"Codi_Barri":36,"Preu":711.3625,"PreuM2":9.2425,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Font d'en Fargues"},"36":{"Year":2014,"Codi_Barri":37,"Preu":494.69,"PreuM2":8.635,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Carmel"},"37":{"Year":2014,"Codi_Barri":38,"Preu":486.5675,"PreuM2":8.3525,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Teixonera"},"38":{"Year":2014,"Codi_Barri":39,"Preu":554.6775,"PreuM2":7.76,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Sant Gen\u00ed\u00ads dels Agudells"},"39":{"Year":2014,"Codi_Barri":40,"Preu":549.1975,"PreuM2":9.2775,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Montbau"},"40":{"Year":2014,"Codi_Barri":41,"Preu":700.145,"PreuM2":10.0375,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Vall d'Hebron"},"42":{"Year":2014,"Codi_Barri":43,"Preu":567.8525,"PreuM2":8.935,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Horta"},"43":{"Year":2014,"Codi_Barri":44,"Preu":568.875,"PreuM2":8.81,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta"},"44":{"Year":2014,"Codi_Barri":45,"Preu":528.9025,"PreuM2":8.6425,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Porta"},"45":{"Year":2014,"Codi_Barri":46,"Preu":474.1975,"PreuM2":7.795,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira"},"46":{"Year":2014,"Codi_Barri":47,"Preu":227.61,"PreuM2":5.38,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Can Peguera"},"47":{"Year":2014,"Codi_Barri":48,"Preu":613.8225,"PreuM2":8.215,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Guineueta"},"48":{"Year":2014,"Codi_Barri":49,"Preu":534.1625,"PreuM2":6.86,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Canyelles"},"49":{"Year":2014,"Codi_Barri":50,"Preu":451.1425,"PreuM2":8.345,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"les Roquetes"},"50":{"Year":2014,"Codi_Barri":51,"Preu":489.105,"PreuM2":9.205,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Verdun"},"51":{"Year":2014,"Codi_Barri":52,"Preu":504.67,"PreuM2":8.8925,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Prosperitat"},"52":{"Year":2014,"Codi_Barri":53,"Preu":432.47,"PreuM2":8.505,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Trinitat Nova"},"126":{"Year":2014,"Codi_Barri":54,"Preu":320.21,"PreuM2":9.06,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3"},"54":{"Year":2014,"Codi_Barri":55,"Preu":374.705,"PreuM2":6.41,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Ciutat Meridiana"},"56":{"Year":2014,"Codi_Barri":57,"Preu":422.06,"PreuM2":6.9825,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Trinitat Vella"},"130":{"Year":2014,"Codi_Barri":58,"Preu":231.4,"PreuM2":4.03,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver"},"58":{"Year":2014,"Codi_Barri":59,"Preu":495.74,"PreuM2":8.045,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bon Pastor"},"59":{"Year":2014,"Codi_Barri":60,"Preu":576.15,"PreuM2":9.1925,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sant Andreu"},"60":{"Year":2014,"Codi_Barri":61,"Preu":608.9,"PreuM2":9.09,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Sagrera"},"61":{"Year":2014,"Codi_Barri":62,"Preu":581.02,"PreuM2":9.25,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"El Congr\u00e9s i els Indians"},"62":{"Year":2014,"Codi_Barri":63,"Preu":621.6475,"PreuM2":8.8975,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Navas"},"63":{"Year":2014,"Codi_Barri":64,"Preu":598.29,"PreuM2":9.74,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot"},"64":{"Year":2014,"Codi_Barri":65,"Preu":624.3325,"PreuM2":9.6575,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Clot"},"65":{"Year":2014,"Codi_Barri":66,"Preu":689.24,"PreuM2":10.2275,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou"},"66":{"Year":2014,"Codi_Barri":67,"Preu":1006.86,"PreuM2":13.155,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila Ol\u00ed\u00admpica del Poblenou"},"67":{"Year":2014,"Codi_Barri":68,"Preu":654.545,"PreuM2":10.5825,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Poblenou"},"68":{"Year":2014,"Codi_Barri":69,"Preu":927.835,"PreuM2":11.375,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00ed\u00adtim del Poblenou"},"69":{"Year":2014,"Codi_Barri":70,"Preu":481.3075,"PreuM2":7.81,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme"},"70":{"Year":2014,"Codi_Barri":71,"Preu":639.665,"PreuM2":9.67,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Proven\u00ed\u00e7als del Poblenou"},"71":{"Year":2014,"Codi_Barri":72,"Preu":634.065,"PreuM2":8.875,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed\u00ad de Proven\u00ed\u00e7als"},"72":{"Year":2014,"Codi_Barri":73,"Preu":565.06,"PreuM2":8.315,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Verneda i la Pau"},"292":{"Year":2015,"Codi_Barri":1,"Preu":624.7375,"PreuM2":10.9975,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Raval"},"293":{"Year":2015,"Codi_Barri":2,"Preu":782.985,"PreuM2":11.29,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic"},"294":{"Year":2015,"Codi_Barri":3,"Preu":602.72,"PreuM2":16.3325,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"la Barceloneta"},"295":{"Year":2015,"Codi_Barri":4,"Preu":721.4475,"PreuM2":12.74,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera"},"296":{"Year":2015,"Codi_Barri":5,"Preu":767.355,"PreuM2":10.8925,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"el Fort Pienc"},"297":{"Year":2015,"Codi_Barri":6,"Preu":712.35,"PreuM2":11.2025,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00ed\u00adlia"},"298":{"Year":2015,"Codi_Barri":7,"Preu":1008.3775,"PreuM2":11.225,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample"},"299":{"Year":2015,"Codi_Barri":8,"Preu":908.34,"PreuM2":11.38,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample"},"300":{"Year":2015,"Codi_Barri":9,"Preu":782.4475,"PreuM2":11.13,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample"},"301":{"Year":2015,"Codi_Barri":10,"Preu":764.13,"PreuM2":10.8275,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Sant Antoni"},"302":{"Year":2015,"Codi_Barri":11,"Preu":611.675,"PreuM2":11.0775,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"el Poble Sec"},"376":{"Year":2015,"Codi_Barri":12,"Preu":396.215,"PreuM2":6.73,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell"},"304":{"Year":2015,"Codi_Barri":13,"Preu":539.92,"PreuM2":8.23,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Marina de Port"},"305":{"Year":2015,"Codi_Barri":14,"Preu":699.855,"PreuM2":11.3325,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Font de la Guatlla"},"306":{"Year":2015,"Codi_Barri":15,"Preu":622.1625,"PreuM2":11.02,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Hostafrancs"},"307":{"Year":2015,"Codi_Barri":16,"Preu":637.0825,"PreuM2":9.89,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Bordeta"},"308":{"Year":2015,"Codi_Barri":17,"Preu":625.13,"PreuM2":10.69,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants - Badal"},"309":{"Year":2015,"Codi_Barri":18,"Preu":650.8325,"PreuM2":10.9125,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants"},"310":{"Year":2015,"Codi_Barri":19,"Preu":852.2175,"PreuM2":11.7175,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"les Corts"},"311":{"Year":2015,"Codi_Barri":20,"Preu":746.575,"PreuM2":11.3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon"},"312":{"Year":2015,"Codi_Barri":21,"Preu":1714.145,"PreuM2":14.1875,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Pedralbes"},"313":{"Year":2015,"Codi_Barri":22,"Preu":1030.0475,"PreuM2":12.1975,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes"},"314":{"Year":2015,"Codi_Barri":23,"Preu":1100.4075,"PreuM2":14.405,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sarri\u00e0"},"315":{"Year":2015,"Codi_Barri":24,"Preu":1380.3525,"PreuM2":13.875,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"les Tres Torres"},"316":{"Year":2015,"Codi_Barri":25,"Preu":1039.9675,"PreuM2":12.655,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova"},"317":{"Year":2015,"Codi_Barri":26,"Preu":1150.0725,"PreuM2":12.595,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany"},"318":{"Year":2015,"Codi_Barri":27,"Preu":799.2575,"PreuM2":12.435,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3"},"319":{"Year":2015,"Codi_Barri":28,"Preu":737.0775,"PreuM2":11.495,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents"},"320":{"Year":2015,"Codi_Barri":29,"Preu":558.6825,"PreuM2":9.7875,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Coll"},"321":{"Year":2015,"Codi_Barri":30,"Preu":701.4325,"PreuM2":11.3125,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Salut"},"322":{"Year":2015,"Codi_Barri":31,"Preu":731.255,"PreuM2":12.39,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia"},"323":{"Year":2015,"Codi_Barri":32,"Preu":725.5225,"PreuM2":11.1875,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova"},"324":{"Year":2015,"Codi_Barri":33,"Preu":642.325,"PreuM2":10.415,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3"},"325":{"Year":2015,"Codi_Barri":34,"Preu":549.2775,"PreuM2":9.8325,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Can Bar\u00f3"},"326":{"Year":2015,"Codi_Barri":35,"Preu":612.05,"PreuM2":10.2625,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Guinard\u00f3"},"327":{"Year":2015,"Codi_Barri":36,"Preu":717.3325,"PreuM2":10.9675,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Font d'en Fargues"},"328":{"Year":2015,"Codi_Barri":37,"Preu":511.78,"PreuM2":9.025,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Carmel"},"329":{"Year":2015,"Codi_Barri":38,"Preu":519.45,"PreuM2":9.5625,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Teixonera"},"330":{"Year":2015,"Codi_Barri":39,"Preu":550.41,"PreuM2":8.1425,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Sant Gen\u00ed\u00ads dels Agudells"},"331":{"Year":2015,"Codi_Barri":40,"Preu":627.68,"PreuM2":10.1925,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Montbau"},"332":{"Year":2015,"Codi_Barri":41,"Preu":696.5525,"PreuM2":10.2025,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Vall d'Hebron"},"479":{"Year":2015,"Codi_Barri":42,"Preu":368.0,"PreuM2":8.0,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"la Clota"},"334":{"Year":2015,"Codi_Barri":43,"Preu":580.01,"PreuM2":9.5725,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Horta"},"335":{"Year":2015,"Codi_Barri":44,"Preu":585.1725,"PreuM2":9.42,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta"},"336":{"Year":2015,"Codi_Barri":45,"Preu":555.47,"PreuM2":9.0525,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Porta"},"337":{"Year":2015,"Codi_Barri":46,"Preu":501.385,"PreuM2":8.4025,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira"},"339":{"Year":2015,"Codi_Barri":48,"Preu":570.445,"PreuM2":8.14,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Guineueta"},"413":{"Year":2015,"Codi_Barri":49,"Preu":577.29,"PreuM2":7.3566666667,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Canyelles"},"341":{"Year":2015,"Codi_Barri":50,"Preu":463.3525,"PreuM2":8.74,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"les Roquetes"},"342":{"Year":2015,"Codi_Barri":51,"Preu":474.7425,"PreuM2":9.1625,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Verdun"},"343":{"Year":2015,"Codi_Barri":52,"Preu":529.865,"PreuM2":9.6075,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Prosperitat"},"344":{"Year":2015,"Codi_Barri":53,"Preu":448.8575,"PreuM2":8.8025,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Trinitat Nova"},"418":{"Year":2015,"Codi_Barri":54,"Preu":393.65,"PreuM2":6.25,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3"},"346":{"Year":2015,"Codi_Barri":55,"Preu":395.4125,"PreuM2":6.4875,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Ciutat Meridiana"},"420":{"Year":2015,"Codi_Barri":56,"Preu":450.0,"PreuM2":5.86,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Vallbona"},"348":{"Year":2015,"Codi_Barri":57,"Preu":438.3625,"PreuM2":8.0775,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Trinitat Vella"},"349":{"Year":2015,"Codi_Barri":58,"Preu":284.58,"PreuM2":4.8866666667,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver"},"350":{"Year":2015,"Codi_Barri":59,"Preu":536.67,"PreuM2":8.8275,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bon Pastor"},"351":{"Year":2015,"Codi_Barri":60,"Preu":612.3675,"PreuM2":10.095,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sant Andreu"},"352":{"Year":2015,"Codi_Barri":61,"Preu":636.805,"PreuM2":9.755,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Sagrera"},"353":{"Year":2015,"Codi_Barri":62,"Preu":611.1475,"PreuM2":9.4625,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"El Congr\u00e9s i els Indians"},"354":{"Year":2015,"Codi_Barri":63,"Preu":672.5025,"PreuM2":9.7575,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Navas"},"355":{"Year":2015,"Codi_Barri":64,"Preu":642.355,"PreuM2":10.605,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot"},"356":{"Year":2015,"Codi_Barri":65,"Preu":650.1625,"PreuM2":10.37,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Clot"},"357":{"Year":2015,"Codi_Barri":66,"Preu":747.245,"PreuM2":11.51,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou"},"358":{"Year":2015,"Codi_Barri":67,"Preu":1099.385,"PreuM2":14.22,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila Ol\u00ed\u00admpica del Poblenou"},"359":{"Year":2015,"Codi_Barri":68,"Preu":732.955,"PreuM2":11.7375,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Poblenou"},"360":{"Year":2015,"Codi_Barri":69,"Preu":1032.655,"PreuM2":12.4175,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00ed\u00adtim del Poblenou"},"361":{"Year":2015,"Codi_Barri":70,"Preu":506.74,"PreuM2":8.2675,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme"},"362":{"Year":2015,"Codi_Barri":71,"Preu":661.71,"PreuM2":9.995,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Proven\u00ed\u00e7als del Poblenou"},"363":{"Year":2015,"Codi_Barri":72,"Preu":674.6025,"PreuM2":9.335,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed\u00ad de Proven\u00ed\u00e7als"},"364":{"Year":2015,"Codi_Barri":73,"Preu":609.9575,"PreuM2":8.99,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Verneda i la Pau"},"584":{"Year":2016,"Codi_Barri":1,"Preu":667.3925,"PreuM2":12.27,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Raval"},"585":{"Year":2016,"Codi_Barri":2,"Preu":866.3125,"PreuM2":13.01,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic"},"586":{"Year":2016,"Codi_Barri":3,"Preu":667.76,"PreuM2":18.2125,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"la Barceloneta"},"587":{"Year":2016,"Codi_Barri":4,"Preu":806.635,"PreuM2":14.06,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera"},"588":{"Year":2016,"Codi_Barri":5,"Preu":823.255,"PreuM2":11.74,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"el Fort Pienc"},"589":{"Year":2016,"Codi_Barri":6,"Preu":774.5025,"PreuM2":12.19,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00ed\u00adlia"},"590":{"Year":2016,"Codi_Barri":7,"Preu":1135.755,"PreuM2":12.8325,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample"},"591":{"Year":2016,"Codi_Barri":8,"Preu":976.6325,"PreuM2":12.665,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample"},"592":{"Year":2016,"Codi_Barri":9,"Preu":867.725,"PreuM2":12.35,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample"},"593":{"Year":2016,"Codi_Barri":10,"Preu":841.33,"PreuM2":12.065,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Sant Antoni"},"594":{"Year":2016,"Codi_Barri":11,"Preu":669.075,"PreuM2":12.2725,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"el Poble Sec"},"595":{"Year":2016,"Codi_Barri":12,"Preu":360.88,"PreuM2":6.96,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell"},"596":{"Year":2016,"Codi_Barri":13,"Preu":546.6775,"PreuM2":8.945,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Marina de Port"},"597":{"Year":2016,"Codi_Barri":14,"Preu":735.2875,"PreuM2":12.0125,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Font de la Guatlla"},"598":{"Year":2016,"Codi_Barri":15,"Preu":685.38,"PreuM2":12.125,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Hostafrancs"},"599":{"Year":2016,"Codi_Barri":16,"Preu":680.6525,"PreuM2":10.8325,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Bordeta"},"600":{"Year":2016,"Codi_Barri":17,"Preu":688.525,"PreuM2":11.7,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants - Badal"},"601":{"Year":2016,"Codi_Barri":18,"Preu":706.7075,"PreuM2":11.8525,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants"},"602":{"Year":2016,"Codi_Barri":19,"Preu":934.67,"PreuM2":12.9875,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"les Corts"},"603":{"Year":2016,"Codi_Barri":20,"Preu":839.4425,"PreuM2":12.8675,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon"},"604":{"Year":2016,"Codi_Barri":21,"Preu":1653.6975,"PreuM2":14.6725,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Pedralbes"},"605":{"Year":2016,"Codi_Barri":22,"Preu":1177.1075,"PreuM2":15.3125,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes"},"606":{"Year":2016,"Codi_Barri":23,"Preu":1188.0025,"PreuM2":15.9475,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sarri\u00e0"},"607":{"Year":2016,"Codi_Barri":24,"Preu":1512.785,"PreuM2":15.6825,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"les Tres Torres"},"608":{"Year":2016,"Codi_Barri":25,"Preu":1123.6225,"PreuM2":14.2175,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova"},"609":{"Year":2016,"Codi_Barri":26,"Preu":1238.57,"PreuM2":13.765,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany"},"610":{"Year":2016,"Codi_Barri":27,"Preu":875.0975,"PreuM2":13.7375,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3"},"611":{"Year":2016,"Codi_Barri":28,"Preu":786.55,"PreuM2":12.5975,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents"},"612":{"Year":2016,"Codi_Barri":29,"Preu":618.0325,"PreuM2":11.2325,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Coll"},"613":{"Year":2016,"Codi_Barri":30,"Preu":774.5575,"PreuM2":12.11,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Salut"},"614":{"Year":2016,"Codi_Barri":31,"Preu":798.68,"PreuM2":13.47,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia"},"615":{"Year":2016,"Codi_Barri":32,"Preu":803.16,"PreuM2":12.45,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova"},"616":{"Year":2016,"Codi_Barri":33,"Preu":701.3525,"PreuM2":11.43,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3"},"617":{"Year":2016,"Codi_Barri":34,"Preu":633.08,"PreuM2":11.45,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Can Bar\u00f3"},"618":{"Year":2016,"Codi_Barri":35,"Preu":666.6525,"PreuM2":11.14,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Guinard\u00f3"},"619":{"Year":2016,"Codi_Barri":36,"Preu":719.11,"PreuM2":12.06,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Font d'en Fargues"},"620":{"Year":2016,"Codi_Barri":37,"Preu":555.805,"PreuM2":9.83,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Carmel"},"621":{"Year":2016,"Codi_Barri":38,"Preu":575.21,"PreuM2":10.115,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Teixonera"},"622":{"Year":2016,"Codi_Barri":39,"Preu":609.0175,"PreuM2":8.73,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Sant Gen\u00ed\u00ads dels Agudells"},"623":{"Year":2016,"Codi_Barri":40,"Preu":641.205,"PreuM2":10.165,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Montbau"},"624":{"Year":2016,"Codi_Barri":41,"Preu":763.565,"PreuM2":11.1625,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Vall d'Hebron"},"626":{"Year":2016,"Codi_Barri":43,"Preu":631.1025,"PreuM2":10.62,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Horta"},"627":{"Year":2016,"Codi_Barri":44,"Preu":640.055,"PreuM2":10.4975,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta"},"628":{"Year":2016,"Codi_Barri":45,"Preu":600.225,"PreuM2":10.0275,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Porta"},"629":{"Year":2016,"Codi_Barri":46,"Preu":551.45,"PreuM2":9.45,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira"},"849":{"Year":2016,"Codi_Barri":47,"Preu":301.82,"PreuM2":10.51,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Can Peguera"},"631":{"Year":2016,"Codi_Barri":48,"Preu":625.57,"PreuM2":8.7975,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Guineueta"},"632":{"Year":2016,"Codi_Barri":49,"Preu":626.8875,"PreuM2":8.065,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Canyelles"},"633":{"Year":2016,"Codi_Barri":50,"Preu":491.605,"PreuM2":9.3975,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"les Roquetes"},"634":{"Year":2016,"Codi_Barri":51,"Preu":531.7975,"PreuM2":10.095,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Verdun"},"635":{"Year":2016,"Codi_Barri":52,"Preu":560.525,"PreuM2":10.25,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Prosperitat"},"636":{"Year":2016,"Codi_Barri":53,"Preu":433.04,"PreuM2":8.64,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Trinitat Nova"},"637":{"Year":2016,"Codi_Barri":54,"Preu":418.6266666667,"PreuM2":7.82,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3"},"638":{"Year":2016,"Codi_Barri":55,"Preu":397.875,"PreuM2":6.9125,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Ciutat Meridiana"},"639":{"Year":2016,"Codi_Barri":56,"Preu":418.0,"PreuM2":7.14,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Vallbona"},"640":{"Year":2016,"Codi_Barri":57,"Preu":479.56,"PreuM2":8.4925,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Trinitat Vella"},"641":{"Year":2016,"Codi_Barri":58,"Preu":199.395,"PreuM2":3.515,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver"},"642":{"Year":2016,"Codi_Barri":59,"Preu":543.54,"PreuM2":8.7725,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bon Pastor"},"643":{"Year":2016,"Codi_Barri":60,"Preu":659.2975,"PreuM2":10.91,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sant Andreu"},"644":{"Year":2016,"Codi_Barri":61,"Preu":664.3525,"PreuM2":10.4975,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Sagrera"},"645":{"Year":2016,"Codi_Barri":62,"Preu":650.93,"PreuM2":10.4225,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"El Congr\u00e9s i els Indians"},"646":{"Year":2016,"Codi_Barri":63,"Preu":712.6925,"PreuM2":10.775,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Navas"},"647":{"Year":2016,"Codi_Barri":64,"Preu":696.5825,"PreuM2":11.6725,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot"},"648":{"Year":2016,"Codi_Barri":65,"Preu":692.985,"PreuM2":11.1575,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Clot"},"649":{"Year":2016,"Codi_Barri":66,"Preu":821.1125,"PreuM2":12.715,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou"},"650":{"Year":2016,"Codi_Barri":67,"Preu":1178.9625,"PreuM2":16.1725,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila Ol\u00ed\u00admpica del Poblenou"},"651":{"Year":2016,"Codi_Barri":68,"Preu":793.4,"PreuM2":12.7825,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Poblenou"},"652":{"Year":2016,"Codi_Barri":69,"Preu":1142.5575,"PreuM2":14.26,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00ed\u00adtim del Poblenou"},"653":{"Year":2016,"Codi_Barri":70,"Preu":538.9575,"PreuM2":8.7775,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme"},"654":{"Year":2016,"Codi_Barri":71,"Preu":832.595,"PreuM2":11.78,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Proven\u00ed\u00e7als del Poblenou"},"655":{"Year":2016,"Codi_Barri":72,"Preu":701.1625,"PreuM2":9.9975,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed\u00ad de Proven\u00ed\u00e7als"},"656":{"Year":2016,"Codi_Barri":73,"Preu":604.9925,"PreuM2":9.1225,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Verneda i la Pau"},"876":{"Year":2017,"Codi_Barri":1,"Preu":747.715,"PreuM2":13.895,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Raval"},"877":{"Year":2017,"Codi_Barri":2,"Preu":973.7675,"PreuM2":14.19,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic"},"878":{"Year":2017,"Codi_Barri":3,"Preu":746.31,"PreuM2":19.845,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"la Barceloneta"},"879":{"Year":2017,"Codi_Barri":4,"Preu":916.8375,"PreuM2":15.705,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera"},"880":{"Year":2017,"Codi_Barri":5,"Preu":900.0975,"PreuM2":13.085,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"el Fort Pienc"},"881":{"Year":2017,"Codi_Barri":6,"Preu":874.7025,"PreuM2":13.3325,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00ed\u00adlia"},"882":{"Year":2017,"Codi_Barri":7,"Preu":1193.365,"PreuM2":13.5025,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample"},"883":{"Year":2017,"Codi_Barri":8,"Preu":1056.3175,"PreuM2":13.6825,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample"},"884":{"Year":2017,"Codi_Barri":9,"Preu":941.5475,"PreuM2":13.5025,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample"},"885":{"Year":2017,"Codi_Barri":10,"Preu":898.26,"PreuM2":12.9475,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Sant Antoni"},"886":{"Year":2017,"Codi_Barri":11,"Preu":748.1525,"PreuM2":13.6525,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"el Poble Sec"},"888":{"Year":2017,"Codi_Barri":13,"Preu":690.86,"PreuM2":10.34,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Marina de Port"},"889":{"Year":2017,"Codi_Barri":14,"Preu":809.09,"PreuM2":12.95,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Font de la Guatlla"},"890":{"Year":2017,"Codi_Barri":15,"Preu":744.8,"PreuM2":12.8575,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Hostafrancs"},"891":{"Year":2017,"Codi_Barri":16,"Preu":787.1375,"PreuM2":11.895,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Bordeta"},"892":{"Year":2017,"Codi_Barri":17,"Preu":758.2475,"PreuM2":13.1425,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants - Badal"},"893":{"Year":2017,"Codi_Barri":18,"Preu":784.145,"PreuM2":13.1525,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants"},"894":{"Year":2017,"Codi_Barri":19,"Preu":1000.1225,"PreuM2":14.2925,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"les Corts"},"895":{"Year":2017,"Codi_Barri":20,"Preu":921.1475,"PreuM2":13.34,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon"},"896":{"Year":2017,"Codi_Barri":21,"Preu":1785.885,"PreuM2":16.1425,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Pedralbes"},"897":{"Year":2017,"Codi_Barri":22,"Preu":1231.01,"PreuM2":16.66,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes"},"898":{"Year":2017,"Codi_Barri":23,"Preu":1353.535,"PreuM2":17.4475,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sarri\u00e0"},"899":{"Year":2017,"Codi_Barri":24,"Preu":1627.2025,"PreuM2":16.8325,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"les Tres Torres"},"900":{"Year":2017,"Codi_Barri":25,"Preu":1235.2425,"PreuM2":15.3175,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova"},"901":{"Year":2017,"Codi_Barri":26,"Preu":1312.365,"PreuM2":14.6025,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany"},"902":{"Year":2017,"Codi_Barri":27,"Preu":929.12,"PreuM2":14.8225,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3"},"903":{"Year":2017,"Codi_Barri":28,"Preu":913.1175,"PreuM2":14.1275,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents"},"904":{"Year":2017,"Codi_Barri":29,"Preu":724.93,"PreuM2":12.4075,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Coll"},"905":{"Year":2017,"Codi_Barri":30,"Preu":810.6575,"PreuM2":12.4475,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Salut"},"906":{"Year":2017,"Codi_Barri":31,"Preu":859.3625,"PreuM2":15.0025,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia"},"907":{"Year":2017,"Codi_Barri":32,"Preu":863.5525,"PreuM2":13.55,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova"},"908":{"Year":2017,"Codi_Barri":33,"Preu":769.3225,"PreuM2":12.58,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3"},"909":{"Year":2017,"Codi_Barri":34,"Preu":684.79,"PreuM2":12.3925,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Can Bar\u00f3"},"910":{"Year":2017,"Codi_Barri":35,"Preu":735.9225,"PreuM2":12.2875,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Guinard\u00f3"},"911":{"Year":2017,"Codi_Barri":36,"Preu":819.9925,"PreuM2":13.17,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Font d'en Fargues"},"912":{"Year":2017,"Codi_Barri":37,"Preu":603.4775,"PreuM2":11.015,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Carmel"},"913":{"Year":2017,"Codi_Barri":38,"Preu":648.9525,"PreuM2":11.16,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Teixonera"},"914":{"Year":2017,"Codi_Barri":39,"Preu":672.3025,"PreuM2":9.48,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Sant Gen\u00ed\u00ads dels Agudells"},"915":{"Year":2017,"Codi_Barri":40,"Preu":724.3025,"PreuM2":12.545,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Montbau"},"916":{"Year":2017,"Codi_Barri":41,"Preu":826.6125,"PreuM2":12.045,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Vall d'Hebron"},"918":{"Year":2017,"Codi_Barri":43,"Preu":698.0075,"PreuM2":11.6425,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Horta"},"919":{"Year":2017,"Codi_Barri":44,"Preu":715.2375,"PreuM2":11.3525,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta"},"920":{"Year":2017,"Codi_Barri":45,"Preu":662.1975,"PreuM2":10.7625,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Porta"},"921":{"Year":2017,"Codi_Barri":46,"Preu":613.795,"PreuM2":10.5725,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira"},"995":{"Year":2017,"Codi_Barri":47,"Preu":407.22,"PreuM2":11.68,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Can Peguera"},"923":{"Year":2017,"Codi_Barri":48,"Preu":646.4,"PreuM2":9.3375,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Guineueta"},"924":{"Year":2017,"Codi_Barri":49,"Preu":681.1925,"PreuM2":8.62,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Canyelles"},"925":{"Year":2017,"Codi_Barri":50,"Preu":534.005,"PreuM2":10.15,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"les Roquetes"},"926":{"Year":2017,"Codi_Barri":51,"Preu":592.29,"PreuM2":11.1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Verdun"},"927":{"Year":2017,"Codi_Barri":52,"Preu":627.265,"PreuM2":11.2675,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Prosperitat"},"928":{"Year":2017,"Codi_Barri":53,"Preu":540.9125,"PreuM2":10.5975,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Trinitat Nova"},"929":{"Year":2017,"Codi_Barri":54,"Preu":443.1566666667,"PreuM2":7.09,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3"},"930":{"Year":2017,"Codi_Barri":55,"Preu":435.99,"PreuM2":7.6,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Ciutat Meridiana"},"1004":{"Year":2017,"Codi_Barri":56,"Preu":302.52,"PreuM2":4.45,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Vallbona"},"932":{"Year":2017,"Codi_Barri":57,"Preu":500.25,"PreuM2":9.23,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Trinitat Vella"},"934":{"Year":2017,"Codi_Barri":59,"Preu":625.3,"PreuM2":9.4475,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bon Pastor"},"935":{"Year":2017,"Codi_Barri":60,"Preu":733.3425,"PreuM2":12.325,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sant Andreu"},"936":{"Year":2017,"Codi_Barri":61,"Preu":664.165,"PreuM2":10.8025,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Sagrera"},"937":{"Year":2017,"Codi_Barri":62,"Preu":731.1,"PreuM2":11.3725,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"El Congr\u00e9s i els Indians"},"938":{"Year":2017,"Codi_Barri":63,"Preu":773.9875,"PreuM2":11.4125,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Navas"},"939":{"Year":2017,"Codi_Barri":64,"Preu":777.4,"PreuM2":12.945,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot"},"940":{"Year":2017,"Codi_Barri":65,"Preu":767.09,"PreuM2":12.4325,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Clot"},"941":{"Year":2017,"Codi_Barri":66,"Preu":894.86,"PreuM2":13.775,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou"},"942":{"Year":2017,"Codi_Barri":67,"Preu":1248.27,"PreuM2":17.0975,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila Ol\u00ed\u00admpica del Poblenou"},"943":{"Year":2017,"Codi_Barri":68,"Preu":899.445,"PreuM2":13.945,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Poblenou"},"944":{"Year":2017,"Codi_Barri":69,"Preu":1109.9775,"PreuM2":16.0575,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00ed\u00adtim del Poblenou"},"945":{"Year":2017,"Codi_Barri":70,"Preu":610.49,"PreuM2":9.9675,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme"},"946":{"Year":2017,"Codi_Barri":71,"Preu":934.6925,"PreuM2":12.9825,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Proven\u00ed\u00e7als del Poblenou"},"947":{"Year":2017,"Codi_Barri":72,"Preu":764.86,"PreuM2":10.8925,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed\u00ad de Proven\u00ed\u00e7als"},"948":{"Year":2017,"Codi_Barri":73,"Preu":688.61,"PreuM2":10.165,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Verneda i la Pau"},"1168":{"Year":2018,"Codi_Barri":1,"Preu":822.5525,"PreuM2":14.0175,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Raval"},"1169":{"Year":2018,"Codi_Barri":2,"Preu":1023.11,"PreuM2":13.7725,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic"},"1170":{"Year":2018,"Codi_Barri":3,"Preu":899.1825,"PreuM2":16.9175,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"la Barceloneta"},"1171":{"Year":2018,"Codi_Barri":4,"Preu":971.58,"PreuM2":15.0225,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera"},"1172":{"Year":2018,"Codi_Barri":5,"Preu":951.36,"PreuM2":13.1425,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"el Fort Pienc"},"1173":{"Year":2018,"Codi_Barri":6,"Preu":910.5225,"PreuM2":13.7175,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00ed\u00adlia"},"1174":{"Year":2018,"Codi_Barri":7,"Preu":1252.8975,"PreuM2":13.96,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample"},"1175":{"Year":2018,"Codi_Barri":8,"Preu":1111.955,"PreuM2":14.0475,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample"},"1176":{"Year":2018,"Codi_Barri":9,"Preu":986.225,"PreuM2":13.905,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample"},"1177":{"Year":2018,"Codi_Barri":10,"Preu":934.49,"PreuM2":13.1675,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Sant Antoni"},"1178":{"Year":2018,"Codi_Barri":11,"Preu":801.8775,"PreuM2":13.855,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"el Poble Sec"},"1180":{"Year":2018,"Codi_Barri":13,"Preu":751.17,"PreuM2":10.58,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Marina de Port"},"1181":{"Year":2018,"Codi_Barri":14,"Preu":839.6625,"PreuM2":12.3625,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Font de la Guatlla"},"1182":{"Year":2018,"Codi_Barri":15,"Preu":795.4375,"PreuM2":13.53,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Hostafrancs"},"1183":{"Year":2018,"Codi_Barri":16,"Preu":799.6825,"PreuM2":12.135,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Bordeta"},"1184":{"Year":2018,"Codi_Barri":17,"Preu":784.4225,"PreuM2":13.03,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants - Badal"},"1185":{"Year":2018,"Codi_Barri":18,"Preu":826.3975,"PreuM2":13.15,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants"},"1186":{"Year":2018,"Codi_Barri":19,"Preu":1037.63,"PreuM2":14.8325,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"les Corts"},"1187":{"Year":2018,"Codi_Barri":20,"Preu":970.335,"PreuM2":13.5925,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon"},"1188":{"Year":2018,"Codi_Barri":21,"Preu":1707.0125,"PreuM2":15.6875,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Pedralbes"},"1189":{"Year":2018,"Codi_Barri":22,"Preu":939.1125,"PreuM2":12.0675,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes"},"1190":{"Year":2018,"Codi_Barri":23,"Preu":1362.0175,"PreuM2":17.1825,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sarri\u00e0"},"1191":{"Year":2018,"Codi_Barri":24,"Preu":1598.6,"PreuM2":16.43,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"les Tres Torres"},"1192":{"Year":2018,"Codi_Barri":25,"Preu":1285.5925,"PreuM2":16.1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova"},"1193":{"Year":2018,"Codi_Barri":26,"Preu":1346.925,"PreuM2":14.7775,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany"},"1194":{"Year":2018,"Codi_Barri":27,"Preu":993.0875,"PreuM2":14.595,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3"},"1195":{"Year":2018,"Codi_Barri":28,"Preu":925.6575,"PreuM2":13.59,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents"},"1196":{"Year":2018,"Codi_Barri":29,"Preu":740.685,"PreuM2":12.1725,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Coll"},"1197":{"Year":2018,"Codi_Barri":30,"Preu":874.885,"PreuM2":12.815,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Salut"},"1198":{"Year":2018,"Codi_Barri":31,"Preu":915.86,"PreuM2":14.5925,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia"},"1199":{"Year":2018,"Codi_Barri":32,"Preu":910.1425,"PreuM2":13.83,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova"},"1200":{"Year":2018,"Codi_Barri":33,"Preu":829.13,"PreuM2":12.6625,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3"},"1201":{"Year":2018,"Codi_Barri":34,"Preu":738.1775,"PreuM2":12.15,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Can Bar\u00f3"},"1202":{"Year":2018,"Codi_Barri":35,"Preu":772.4,"PreuM2":12.07,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Guinard\u00f3"},"1203":{"Year":2018,"Codi_Barri":36,"Preu":824.485,"PreuM2":12.0675,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Font d'en Fargues"},"1204":{"Year":2018,"Codi_Barri":37,"Preu":644.975,"PreuM2":11.345,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Carmel"},"1205":{"Year":2018,"Codi_Barri":38,"Preu":700.02,"PreuM2":12.075,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Teixonera"},"1206":{"Year":2018,"Codi_Barri":39,"Preu":655.6925,"PreuM2":9.6825,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Sant Gen\u00ed\u00ads dels Agudells"},"1207":{"Year":2018,"Codi_Barri":40,"Preu":737.1825,"PreuM2":10.9975,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Montbau"},"1208":{"Year":2018,"Codi_Barri":41,"Preu":859.47,"PreuM2":12.2975,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Vall d'Hebron"},"1210":{"Year":2018,"Codi_Barri":43,"Preu":747.645,"PreuM2":11.825,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Horta"},"1211":{"Year":2018,"Codi_Barri":44,"Preu":743.39,"PreuM2":11.565,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta"},"1212":{"Year":2018,"Codi_Barri":45,"Preu":706.12,"PreuM2":11.445,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Porta"},"1213":{"Year":2018,"Codi_Barri":46,"Preu":677.06,"PreuM2":11.3125,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira"},"1215":{"Year":2018,"Codi_Barri":48,"Preu":712.6425,"PreuM2":10.0475,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Guineueta"},"1216":{"Year":2018,"Codi_Barri":49,"Preu":716.5975,"PreuM2":9.4725,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Canyelles"},"1217":{"Year":2018,"Codi_Barri":50,"Preu":603.7675,"PreuM2":11.235,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"les Roquetes"},"1218":{"Year":2018,"Codi_Barri":51,"Preu":630.41,"PreuM2":11.65,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Verdun"},"1219":{"Year":2018,"Codi_Barri":52,"Preu":664.3825,"PreuM2":11.7575,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Prosperitat"},"1220":{"Year":2018,"Codi_Barri":53,"Preu":581.7475,"PreuM2":11.9725,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Trinitat Nova"},"1294":{"Year":2018,"Codi_Barri":54,"Preu":434.52,"PreuM2":7.22,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3"},"1222":{"Year":2018,"Codi_Barri":55,"Preu":506.965,"PreuM2":8.72,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Ciutat Meridiana"},"1224":{"Year":2018,"Codi_Barri":57,"Preu":587.45,"PreuM2":10.015,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Trinitat Vella"},"1444":{"Year":2018,"Codi_Barri":58,"Preu":673.69,"PreuM2":7.6,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver"},"1226":{"Year":2018,"Codi_Barri":59,"Preu":683.9825,"PreuM2":10.84,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bon Pastor"},"1227":{"Year":2018,"Codi_Barri":60,"Preu":764.1725,"PreuM2":11.9075,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sant Andreu"},"1228":{"Year":2018,"Codi_Barri":61,"Preu":778.5625,"PreuM2":11.885,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Sagrera"},"1229":{"Year":2018,"Codi_Barri":62,"Preu":774.4425,"PreuM2":11.92,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"El Congr\u00e9s i els Indians"},"1230":{"Year":2018,"Codi_Barri":63,"Preu":812.9375,"PreuM2":12.0275,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Navas"},"1231":{"Year":2018,"Codi_Barri":64,"Preu":817.97,"PreuM2":13.015,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot"},"1232":{"Year":2018,"Codi_Barri":65,"Preu":810.1975,"PreuM2":12.56,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Clot"},"1233":{"Year":2018,"Codi_Barri":66,"Preu":987.835,"PreuM2":13.98,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou"},"1234":{"Year":2018,"Codi_Barri":67,"Preu":1284.425,"PreuM2":16.8575,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila Ol\u00ed\u00admpica del Poblenou"},"1235":{"Year":2018,"Codi_Barri":68,"Preu":962.9325,"PreuM2":14.46,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Poblenou"},"1236":{"Year":2018,"Codi_Barri":69,"Preu":1165.58,"PreuM2":15.9275,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00ed\u00adtim del Poblenou"},"1237":{"Year":2018,"Codi_Barri":70,"Preu":685.555,"PreuM2":10.96,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme"},"1238":{"Year":2018,"Codi_Barri":71,"Preu":949.5825,"PreuM2":13.6575,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Proven\u00ed\u00e7als del Poblenou"},"1239":{"Year":2018,"Codi_Barri":72,"Preu":793.9925,"PreuM2":11.5225,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed\u00ad de Proven\u00ed\u00e7als"},"1240":{"Year":2018,"Codi_Barri":73,"Preu":739.53,"PreuM2":11.145,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Verneda i la Pau"},"1460":{"Year":2019,"Codi_Barri":1,"Preu":850.9,"PreuM2":14.325,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Raval"},"1461":{"Year":2019,"Codi_Barri":2,"Preu":1098.775,"PreuM2":14.275,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic"},"1462":{"Year":2019,"Codi_Barri":3,"Preu":894.975,"PreuM2":17.4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"la Barceloneta"},"1463":{"Year":2019,"Codi_Barri":4,"Preu":996.725,"PreuM2":15.175,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera"},"1464":{"Year":2019,"Codi_Barri":5,"Preu":1010.4,"PreuM2":14.0,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"el Fort Pienc"},"1465":{"Year":2019,"Codi_Barri":6,"Preu":959.7,"PreuM2":14.475,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00ed\u00adlia"},"1466":{"Year":2019,"Codi_Barri":7,"Preu":1307.225,"PreuM2":14.4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample"},"1467":{"Year":2019,"Codi_Barri":8,"Preu":1161.2,"PreuM2":14.475,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample"},"1468":{"Year":2019,"Codi_Barri":9,"Preu":1051.625,"PreuM2":14.5,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample"},"1469":{"Year":2019,"Codi_Barri":10,"Preu":994.25,"PreuM2":13.875,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Sant Antoni"},"1470":{"Year":2019,"Codi_Barri":11,"Preu":837.8,"PreuM2":14.35,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"el Poble Sec"},"1690":{"Year":2019,"Codi_Barri":12,"Preu":350.5,"PreuM2":7.1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell"},"1472":{"Year":2019,"Codi_Barri":13,"Preu":768.7,"PreuM2":10.825,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Marina de Port"},"1473":{"Year":2019,"Codi_Barri":14,"Preu":865.525,"PreuM2":12.825,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Font de la Guatlla"},"1474":{"Year":2019,"Codi_Barri":15,"Preu":830.8,"PreuM2":13.85,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Hostafrancs"},"1475":{"Year":2019,"Codi_Barri":16,"Preu":851.625,"PreuM2":12.775,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Bordeta"},"1476":{"Year":2019,"Codi_Barri":17,"Preu":852.05,"PreuM2":13.8,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants - Badal"},"1477":{"Year":2019,"Codi_Barri":18,"Preu":877.4,"PreuM2":13.85,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants"},"1478":{"Year":2019,"Codi_Barri":19,"Preu":1096.3,"PreuM2":15.025,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"les Corts"},"1479":{"Year":2019,"Codi_Barri":20,"Preu":1007.475,"PreuM2":14.4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon"},"1480":{"Year":2019,"Codi_Barri":21,"Preu":1863.175,"PreuM2":15.675,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Pedralbes"},"1481":{"Year":2019,"Codi_Barri":22,"Preu":1200.15,"PreuM2":13.775,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes"},"1482":{"Year":2019,"Codi_Barri":23,"Preu":1369.95,"PreuM2":16.825,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sarri\u00e0"},"1483":{"Year":2019,"Codi_Barri":24,"Preu":1652.05,"PreuM2":17.025,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"les Tres Torres"},"1484":{"Year":2019,"Codi_Barri":25,"Preu":1303.75,"PreuM2":16.025,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova"},"1485":{"Year":2019,"Codi_Barri":26,"Preu":1396.575,"PreuM2":15.25,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany"},"1486":{"Year":2019,"Codi_Barri":27,"Preu":1085.7,"PreuM2":15.025,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3"},"1487":{"Year":2019,"Codi_Barri":28,"Preu":969.275,"PreuM2":14.025,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents"},"1488":{"Year":2019,"Codi_Barri":29,"Preu":800.425,"PreuM2":12.675,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Coll"},"1489":{"Year":2019,"Codi_Barri":30,"Preu":915.85,"PreuM2":13.125,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Salut"},"1490":{"Year":2019,"Codi_Barri":31,"Preu":962.95,"PreuM2":15.1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia"},"1491":{"Year":2019,"Codi_Barri":32,"Preu":982.375,"PreuM2":14.725,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova"},"1492":{"Year":2019,"Codi_Barri":33,"Preu":881.45,"PreuM2":13.45,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3"},"1493":{"Year":2019,"Codi_Barri":34,"Preu":768.525,"PreuM2":13.4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Can Bar\u00f3"},"1494":{"Year":2019,"Codi_Barri":35,"Preu":819.4,"PreuM2":12.925,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Guinard\u00f3"},"1495":{"Year":2019,"Codi_Barri":36,"Preu":892.9,"PreuM2":12.875,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Font d'en Fargues"},"1496":{"Year":2019,"Codi_Barri":37,"Preu":685.25,"PreuM2":12.125,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Carmel"},"1497":{"Year":2019,"Codi_Barri":38,"Preu":737.825,"PreuM2":12.55,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Teixonera"},"1498":{"Year":2019,"Codi_Barri":39,"Preu":740.125,"PreuM2":10.7,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Sant Gen\u00ed\u00ads dels Agudells"},"1499":{"Year":2019,"Codi_Barri":40,"Preu":793.425,"PreuM2":11.9,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Montbau"},"1500":{"Year":2019,"Codi_Barri":41,"Preu":862.825,"PreuM2":13.275,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Vall d'Hebron"},"1502":{"Year":2019,"Codi_Barri":43,"Preu":782.175,"PreuM2":12.425,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Horta"},"1503":{"Year":2019,"Codi_Barri":44,"Preu":781.55,"PreuM2":12.15,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta"},"1504":{"Year":2019,"Codi_Barri":45,"Preu":751.025,"PreuM2":12.3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Porta"},"1505":{"Year":2019,"Codi_Barri":46,"Preu":697.1,"PreuM2":11.7,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira"},"1507":{"Year":2019,"Codi_Barri":48,"Preu":744.55,"PreuM2":10.525,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Guineueta"},"1508":{"Year":2019,"Codi_Barri":49,"Preu":746.3,"PreuM2":9.475,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Canyelles"},"1509":{"Year":2019,"Codi_Barri":50,"Preu":621.05,"PreuM2":11.275,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"les Roquetes"},"1510":{"Year":2019,"Codi_Barri":51,"Preu":662.825,"PreuM2":12.125,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Verdun"},"1511":{"Year":2019,"Codi_Barri":52,"Preu":684.975,"PreuM2":12.05,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Prosperitat"},"1512":{"Year":2019,"Codi_Barri":53,"Preu":607.95,"PreuM2":12.125,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Trinitat Nova"},"1514":{"Year":2019,"Codi_Barri":55,"Preu":560.175,"PreuM2":9.65,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Ciutat Meridiana"},"1516":{"Year":2019,"Codi_Barri":57,"Preu":602.025,"PreuM2":10.075,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Trinitat Vella"},"1518":{"Year":2019,"Codi_Barri":59,"Preu":683.175,"PreuM2":10.5,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bon Pastor"},"1519":{"Year":2019,"Codi_Barri":60,"Preu":805.125,"PreuM2":12.5,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sant Andreu"},"1520":{"Year":2019,"Codi_Barri":61,"Preu":817.825,"PreuM2":12.675,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Sagrera"},"1521":{"Year":2019,"Codi_Barri":62,"Preu":794.4,"PreuM2":12.075,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"El Congr\u00e9s i els Indians"},"1522":{"Year":2019,"Codi_Barri":63,"Preu":853.4,"PreuM2":12.425,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Navas"},"1523":{"Year":2019,"Codi_Barri":64,"Preu":856.75,"PreuM2":13.525,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot"},"1524":{"Year":2019,"Codi_Barri":65,"Preu":857.225,"PreuM2":13.225,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Clot"},"1525":{"Year":2019,"Codi_Barri":66,"Preu":1012.45,"PreuM2":14.975,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou"},"1526":{"Year":2019,"Codi_Barri":67,"Preu":1359.7,"PreuM2":17.525,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila Ol\u00ed\u00admpica del Poblenou"},"1527":{"Year":2019,"Codi_Barri":68,"Preu":1006.2,"PreuM2":15.1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Poblenou"},"1528":{"Year":2019,"Codi_Barri":69,"Preu":1381.825,"PreuM2":17.35,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00ed\u00adtim del Poblenou"},"1529":{"Year":2019,"Codi_Barri":70,"Preu":740.35,"PreuM2":11.35,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme"},"1530":{"Year":2019,"Codi_Barri":71,"Preu":982.325,"PreuM2":14.1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Proven\u00ed\u00e7als del Poblenou"},"1531":{"Year":2019,"Codi_Barri":72,"Preu":837.425,"PreuM2":11.925,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed\u00ad de Proven\u00ed\u00e7als"},"1532":{"Year":2019,"Codi_Barri":73,"Preu":778.475,"PreuM2":11.475,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Verneda i la Pau"},"1752":{"Year":2020,"Codi_Barri":1,"Preu":834.675,"PreuM2":14.075,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Raval"},"1753":{"Year":2020,"Codi_Barri":2,"Preu":1034.4,"PreuM2":13.575,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic"},"1754":{"Year":2020,"Codi_Barri":3,"Preu":863.525,"PreuM2":17.325,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"la Barceloneta"},"1755":{"Year":2020,"Codi_Barri":4,"Preu":952.4,"PreuM2":14.65,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera"},"1756":{"Year":2020,"Codi_Barri":5,"Preu":1004.175,"PreuM2":13.85,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"el Fort Pienc"},"1757":{"Year":2020,"Codi_Barri":6,"Preu":942.8,"PreuM2":14.3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia"},"1758":{"Year":2020,"Codi_Barri":7,"Preu":1270.425,"PreuM2":14.175,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample"},"1759":{"Year":2020,"Codi_Barri":8,"Preu":1157.025,"PreuM2":14.3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample"},"1760":{"Year":2020,"Codi_Barri":9,"Preu":1035.525,"PreuM2":14.425,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample"},"1761":{"Year":2020,"Codi_Barri":10,"Preu":974.15,"PreuM2":13.95,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Sant Antoni"},"1762":{"Year":2020,"Codi_Barri":11,"Preu":830.9,"PreuM2":14.325,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"el Poble Sec"},"1764":{"Year":2020,"Codi_Barri":13,"Preu":772.2,"PreuM2":10.95,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Marina de Port"},"1765":{"Year":2020,"Codi_Barri":14,"Preu":854.025,"PreuM2":13.1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Font de la Guatlla"},"1766":{"Year":2020,"Codi_Barri":15,"Preu":854.45,"PreuM2":13.9,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Hostafrancs"},"1767":{"Year":2020,"Codi_Barri":16,"Preu":868.325,"PreuM2":12.9,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Bordeta"},"1768":{"Year":2020,"Codi_Barri":17,"Preu":847.3,"PreuM2":13.925,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants - Badal"},"1769":{"Year":2020,"Codi_Barri":18,"Preu":874.775,"PreuM2":13.775,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants"},"1770":{"Year":2020,"Codi_Barri":19,"Preu":1065.625,"PreuM2":14.9,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"les Corts"},"1771":{"Year":2020,"Codi_Barri":20,"Preu":985.35,"PreuM2":13.95,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon"},"1772":{"Year":2020,"Codi_Barri":21,"Preu":1739.75,"PreuM2":15.725,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Pedralbes"},"1773":{"Year":2020,"Codi_Barri":22,"Preu":1213.05,"PreuM2":12.175,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes"},"1774":{"Year":2020,"Codi_Barri":23,"Preu":1375.675,"PreuM2":17.125,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sarri\u00e0"},"1775":{"Year":2020,"Codi_Barri":24,"Preu":1692.6,"PreuM2":16.75,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"les Tres Torres"},"1776":{"Year":2020,"Codi_Barri":25,"Preu":1297.875,"PreuM2":15.225,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova"},"1777":{"Year":2020,"Codi_Barri":26,"Preu":1357.075,"PreuM2":15.375,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany"},"1778":{"Year":2020,"Codi_Barri":27,"Preu":1058.475,"PreuM2":15.2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3"},"1779":{"Year":2020,"Codi_Barri":28,"Preu":990.9,"PreuM2":14.525,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents"},"1780":{"Year":2020,"Codi_Barri":29,"Preu":823.275,"PreuM2":12.45,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Coll"},"1781":{"Year":2020,"Codi_Barri":30,"Preu":970.225,"PreuM2":13.75,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Salut"},"1782":{"Year":2020,"Codi_Barri":31,"Preu":953.55,"PreuM2":14.875,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia"},"1783":{"Year":2020,"Codi_Barri":32,"Preu":955.9,"PreuM2":14.125,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova"},"1784":{"Year":2020,"Codi_Barri":33,"Preu":895.875,"PreuM2":13.825,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3"},"1785":{"Year":2020,"Codi_Barri":34,"Preu":780.125,"PreuM2":12.925,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Can Bar\u00f3"},"1786":{"Year":2020,"Codi_Barri":35,"Preu":828.425,"PreuM2":13.25,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Guinard\u00f3"},"1787":{"Year":2020,"Codi_Barri":36,"Preu":927.125,"PreuM2":13.0,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Font d'en Fargues"},"1788":{"Year":2020,"Codi_Barri":37,"Preu":687.025,"PreuM2":12.025,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Carmel"},"1789":{"Year":2020,"Codi_Barri":38,"Preu":716.1,"PreuM2":12.2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Teixonera"},"1790":{"Year":2020,"Codi_Barri":39,"Preu":737.325,"PreuM2":10.7,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells"},"1791":{"Year":2020,"Codi_Barri":40,"Preu":778.875,"PreuM2":11.575,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Montbau"},"1792":{"Year":2020,"Codi_Barri":41,"Preu":872.425,"PreuM2":12.325,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Vall d'Hebron"},"1794":{"Year":2020,"Codi_Barri":43,"Preu":779.7,"PreuM2":12.55,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Horta"},"1795":{"Year":2020,"Codi_Barri":44,"Preu":796.725,"PreuM2":12.3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta"},"1796":{"Year":2020,"Codi_Barri":45,"Preu":724.8,"PreuM2":12.075,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Porta"},"1797":{"Year":2020,"Codi_Barri":46,"Preu":700.45,"PreuM2":11.7,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira"},"1799":{"Year":2020,"Codi_Barri":48,"Preu":735.9,"PreuM2":10.575,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Guineueta"},"1800":{"Year":2020,"Codi_Barri":49,"Preu":789.1333333333,"PreuM2":9.9333333333,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Canyelles"},"1801":{"Year":2020,"Codi_Barri":50,"Preu":637.225,"PreuM2":11.65,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"les Roquetes"},"1802":{"Year":2020,"Codi_Barri":51,"Preu":653.975,"PreuM2":11.9,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Verdun"},"1803":{"Year":2020,"Codi_Barri":52,"Preu":702.125,"PreuM2":12.45,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Prosperitat"},"1804":{"Year":2020,"Codi_Barri":53,"Preu":593.4,"PreuM2":11.825,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Trinitat Nova"},"1805":{"Year":2020,"Codi_Barri":54,"Preu":452.0,"PreuM2":6.2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3"},"1806":{"Year":2020,"Codi_Barri":55,"Preu":535.25,"PreuM2":9.125,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Ciutat Meridiana"},"1808":{"Year":2020,"Codi_Barri":57,"Preu":646.125,"PreuM2":10.925,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Trinitat Vella"},"1809":{"Year":2020,"Codi_Barri":58,"Preu":584.1,"PreuM2":7.9,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver"},"1810":{"Year":2020,"Codi_Barri":59,"Preu":728.05,"PreuM2":11.875,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bon Pastor"},"1811":{"Year":2020,"Codi_Barri":60,"Preu":813.525,"PreuM2":12.55,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sant Andreu"},"1812":{"Year":2020,"Codi_Barri":61,"Preu":787.075,"PreuM2":12.375,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Sagrera"},"1813":{"Year":2020,"Codi_Barri":62,"Preu":804.325,"PreuM2":12.4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians"},"1814":{"Year":2020,"Codi_Barri":63,"Preu":869.05,"PreuM2":12.725,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Navas"},"1815":{"Year":2020,"Codi_Barri":64,"Preu":863.25,"PreuM2":13.6,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot"},"1816":{"Year":2020,"Codi_Barri":65,"Preu":874.15,"PreuM2":13.375,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Clot"},"1817":{"Year":2020,"Codi_Barri":66,"Preu":975.825,"PreuM2":14.475,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou"},"1818":{"Year":2020,"Codi_Barri":67,"Preu":1388.175,"PreuM2":18.1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou"},"1819":{"Year":2020,"Codi_Barri":68,"Preu":1001.425,"PreuM2":14.9,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Poblenou"},"1820":{"Year":2020,"Codi_Barri":69,"Preu":1135.275,"PreuM2":16.7,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou"},"1821":{"Year":2020,"Codi_Barri":70,"Preu":744.925,"PreuM2":11.775,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme"},"1822":{"Year":2020,"Codi_Barri":71,"Preu":973.35,"PreuM2":14.175,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou"},"1823":{"Year":2020,"Codi_Barri":72,"Preu":836.775,"PreuM2":11.8,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als"},"1824":{"Year":2020,"Codi_Barri":73,"Preu":770.275,"PreuM2":11.5,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Verneda i la Pau"},"2044":{"Year":2021,"Codi_Barri":1,"Preu":769.175,"PreuM2":12.925,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Raval"},"2045":{"Year":2021,"Codi_Barri":2,"Preu":946.275,"PreuM2":12.575,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic"},"2046":{"Year":2021,"Codi_Barri":3,"Preu":831.9,"PreuM2":16.025,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"la Barceloneta"},"2047":{"Year":2021,"Codi_Barri":4,"Preu":888.35,"PreuM2":13.575,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera"},"2048":{"Year":2021,"Codi_Barri":5,"Preu":943.05,"PreuM2":13.025,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"el Fort Pienc"},"2049":{"Year":2021,"Codi_Barri":6,"Preu":902.825,"PreuM2":13.575,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia"},"2050":{"Year":2021,"Codi_Barri":7,"Preu":1190.55,"PreuM2":13.15,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample"},"2051":{"Year":2021,"Codi_Barri":8,"Preu":1074.525,"PreuM2":13.65,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample"},"2052":{"Year":2021,"Codi_Barri":9,"Preu":962.95,"PreuM2":13.425,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample"},"2053":{"Year":2021,"Codi_Barri":10,"Preu":929.375,"PreuM2":12.975,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Sant Antoni"},"2054":{"Year":2021,"Codi_Barri":11,"Preu":780.05,"PreuM2":13.625,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"el Poble Sec"},"2056":{"Year":2021,"Codi_Barri":13,"Preu":743.35,"PreuM2":10.7,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Marina de Port"},"2057":{"Year":2021,"Codi_Barri":14,"Preu":824.05,"PreuM2":12.725,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Font de la Guatlla"},"2058":{"Year":2021,"Codi_Barri":15,"Preu":791.325,"PreuM2":13.1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Hostafrancs"},"2059":{"Year":2021,"Codi_Barri":16,"Preu":832.0,"PreuM2":12.325,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Bordeta"},"2060":{"Year":2021,"Codi_Barri":17,"Preu":793.025,"PreuM2":13.15,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants - Badal"},"2061":{"Year":2021,"Codi_Barri":18,"Preu":828.725,"PreuM2":13.125,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Sants"},"2062":{"Year":2021,"Codi_Barri":19,"Preu":1014.725,"PreuM2":14.025,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"les Corts"},"2063":{"Year":2021,"Codi_Barri":20,"Preu":933.9,"PreuM2":12.975,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon"},"2064":{"Year":2021,"Codi_Barri":21,"Preu":1693.575,"PreuM2":15.025,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Pedralbes"},"2065":{"Year":2021,"Codi_Barri":22,"Preu":1207.6,"PreuM2":14.525,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes"},"2066":{"Year":2021,"Codi_Barri":23,"Preu":1300.0,"PreuM2":15.9,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sarri\u00e0"},"2067":{"Year":2021,"Codi_Barri":24,"Preu":1542.725,"PreuM2":15.725,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"les Tres Torres"},"2068":{"Year":2021,"Codi_Barri":25,"Preu":1217.525,"PreuM2":15.15,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova"},"2069":{"Year":2021,"Codi_Barri":26,"Preu":1355.05,"PreuM2":14.525,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany"},"2070":{"Year":2021,"Codi_Barri":27,"Preu":1004.375,"PreuM2":14.25,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3"},"2071":{"Year":2021,"Codi_Barri":28,"Preu":941.15,"PreuM2":13.725,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents"},"2072":{"Year":2021,"Codi_Barri":29,"Preu":763.05,"PreuM2":12.7,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Coll"},"2073":{"Year":2021,"Codi_Barri":30,"Preu":888.2,"PreuM2":12.6,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Salut"},"2074":{"Year":2021,"Codi_Barri":31,"Preu":901.025,"PreuM2":14.15,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia"},"2075":{"Year":2021,"Codi_Barri":32,"Preu":892.9,"PreuM2":13.725,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova"},"2076":{"Year":2021,"Codi_Barri":33,"Preu":823.7,"PreuM2":12.625,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3"},"2077":{"Year":2021,"Codi_Barri":34,"Preu":756.5,"PreuM2":12.525,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Can Bar\u00f3"},"2078":{"Year":2021,"Codi_Barri":35,"Preu":809.025,"PreuM2":12.625,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Guinard\u00f3"},"2079":{"Year":2021,"Codi_Barri":36,"Preu":816.325,"PreuM2":12.125,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Font d'en Fargues"},"2080":{"Year":2021,"Codi_Barri":37,"Preu":674.875,"PreuM2":11.75,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"el Carmel"},"2081":{"Year":2021,"Codi_Barri":38,"Preu":713.975,"PreuM2":12.125,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Teixonera"},"2082":{"Year":2021,"Codi_Barri":39,"Preu":703.825,"PreuM2":10.3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells"},"2083":{"Year":2021,"Codi_Barri":40,"Preu":740.35,"PreuM2":11.2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Montbau"},"2084":{"Year":2021,"Codi_Barri":41,"Preu":862.1,"PreuM2":12.65,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"la Vall d'Hebron"},"2086":{"Year":2021,"Codi_Barri":43,"Preu":749.4,"PreuM2":11.95,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Horta"},"2087":{"Year":2021,"Codi_Barri":44,"Preu":760.525,"PreuM2":11.55,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta"},"2088":{"Year":2021,"Codi_Barri":45,"Preu":714.725,"PreuM2":11.45,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Nom_Barri":"Porta"},"2089":{"Year":2021,"Codi_Barri":46,"Preu":683.175,"PreuM2":11.275,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira"},"2091":{"Year":2021,"Codi_Barri":48,"Preu":676.825,"PreuM2":9.7,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"la Guineueta"},"2092":{"Year":2021,"Codi_Barri":49,"Preu":742.375,"PreuM2":9.325,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Nom_Barri":"Canyelles"},"2093":{"Year":2021,"Codi_Barri":50,"Preu":621.625,"PreuM2":11.3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"les Roquetes"},"2094":{"Year":2021,"Codi_Barri":51,"Preu":648.7,"PreuM2":12.275,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Nom_Barri":"Verdun"},"2095":{"Year":2021,"Codi_Barri":52,"Preu":676.525,"PreuM2":11.825,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Prosperitat"},"2096":{"Year":2021,"Codi_Barri":53,"Preu":592.75,"PreuM2":11.625,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Nom_Barri":"la Trinitat Nova"},"2098":{"Year":2021,"Codi_Barri":55,"Preu":525.7,"PreuM2":8.9,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"Ciutat Meridiana"},"2100":{"Year":2021,"Codi_Barri":57,"Preu":607.275,"PreuM2":10.3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Nom_Barri":"la Trinitat Vella"},"2174":{"Year":2021,"Codi_Barri":58,"Preu":532.1,"PreuM2":7.95,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver"},"2102":{"Year":2021,"Codi_Barri":59,"Preu":685.425,"PreuM2":10.85,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bon Pastor"},"2103":{"Year":2021,"Codi_Barri":60,"Preu":766.65,"PreuM2":11.875,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Sant Andreu"},"2104":{"Year":2021,"Codi_Barri":61,"Preu":767.025,"PreuM2":11.925,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"la Sagrera"},"2105":{"Year":2021,"Codi_Barri":62,"Preu":774.825,"PreuM2":11.7,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians"},"2106":{"Year":2021,"Codi_Barri":63,"Preu":820.525,"PreuM2":11.875,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Navas"},"2107":{"Year":2021,"Codi_Barri":64,"Preu":820.75,"PreuM2":13.0,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot"},"2108":{"Year":2021,"Codi_Barri":65,"Preu":824.0,"PreuM2":12.875,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Clot"},"2109":{"Year":2021,"Codi_Barri":66,"Preu":975.925,"PreuM2":14.325,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou"},"2110":{"Year":2021,"Codi_Barri":67,"Preu":1313.825,"PreuM2":16.725,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou"},"2111":{"Year":2021,"Codi_Barri":68,"Preu":945.725,"PreuM2":14.325,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"el Poblenou"},"2112":{"Year":2021,"Codi_Barri":69,"Preu":1073.725,"PreuM2":15.75,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou"},"2113":{"Year":2021,"Codi_Barri":70,"Preu":710.4,"PreuM2":11.375,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme"},"2114":{"Year":2021,"Codi_Barri":71,"Preu":950.5,"PreuM2":13.475,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou"},"2115":{"Year":2021,"Codi_Barri":72,"Preu":806.175,"PreuM2":11.475,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als"},"2116":{"Year":2021,"Codi_Barri":73,"Preu":743.475,"PreuM2":11.075,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Nom_Barri":"la Verneda i la Pau"}}