{"0":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":589.55,"PreuM2":10.76},"1":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":712.79,"PreuM2":10.58},"2":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":540.71,"PreuM2":14.4},"3":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":673.44,"PreuM2":11.01},"4":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":736.09,"PreuM2":10.42},"5":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":673.37,"PreuM2":10.55},"6":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":921.4,"PreuM2":9.84},"7":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":827.87,"PreuM2":10.35},"8":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":716.13,"PreuM2":10.32},"9":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":693.43,"PreuM2":9.77},"10":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":568.0,"PreuM2":10.18},"12":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":553.55,"PreuM2":8.34},"13":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":631.5,"PreuM2":10.83},"14":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":580.71,"PreuM2":10.4},"15":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":604.74,"PreuM2":9.46},"16":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":584.27,"PreuM2":9.94},"17":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":605.28,"PreuM2":9.89},"18":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":777.23,"PreuM2":11.39},"19":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":700.16,"PreuM2":10.02},"20":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1230.0,"PreuM2":11.19},"21":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":837.33,"PreuM2":7.9},"22":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1042.16,"PreuM2":12.62},"23":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1215.85,"PreuM2":13.27},"24":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":927.63,"PreuM2":11.46},"25":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1053.7,"PreuM2":12.08},"26":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":750.84,"PreuM2":11.06},"27":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":679.66,"PreuM2":10.18},"28":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":583.93,"PreuM2":9.77},"29":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":634.48,"PreuM2":10.2},"30":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":679.8,"PreuM2":11.59},"31":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":671.0,"PreuM2":10.29},"32":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":622.63,"PreuM2":9.63},"33":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":568.94,"PreuM2":9.97},"34":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":586.5,"PreuM2":9.35},"35":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":585.45,"PreuM2":9.26},"36":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":478.7,"PreuM2":8.41},"37":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":492.79,"PreuM2":8.52},"38":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":557.0,"PreuM2":7.72},"39":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":537.94,"PreuM2":9.48},"40":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":737.73,"PreuM2":10.59},"42":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":556.3,"PreuM2":8.85},"43":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":555.89,"PreuM2":8.85},"44":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":523.29,"PreuM2":8.58},"45":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":475.06,"PreuM2":7.59},"46":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Preu":241.99,"PreuM2":6.03},"47":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":613.58,"PreuM2":8.11},"48":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":563.33,"PreuM2":7.35},"49":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":461.28,"PreuM2":8.53},"50":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":503.47,"PreuM2":9.03},"51":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":521.81,"PreuM2":9.03},"52":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":442.94,"PreuM2":8.96},"54":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":359.27,"PreuM2":6.23},"56":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":461.1,"PreuM2":8.28},"58":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":488.14,"PreuM2":8.09},"59":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":581.16,"PreuM2":9.39},"60":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":626.26,"PreuM2":9.28},"61":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":563.42,"PreuM2":9.21},"62":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":613.47,"PreuM2":9.2},"63":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":580.09,"PreuM2":9.96},"64":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":604.85,"PreuM2":9.82},"65":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":704.67,"PreuM2":11.04},"66":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":926.43,"PreuM2":12.37},"67":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":663.93,"PreuM2":11.38},"68":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":866.7,"PreuM2":10.82},"69":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":516.9,"PreuM2":8.51},"70":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":635.7,"PreuM2":9.54},"71":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":643.66,"PreuM2":8.73},"72":{"Year":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":568.68,"PreuM2":8.34},"73":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":550.63,"PreuM2":10.52},"74":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":728.79,"PreuM2":10.18},"75":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":541.93,"PreuM2":14.53},"76":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":676.98,"PreuM2":11.23},"77":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":706.16,"PreuM2":10.06},"78":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":663.23,"PreuM2":10.59},"79":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":948.96,"PreuM2":10.63},"80":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":821.81,"PreuM2":10.98},"81":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":708.0,"PreuM2":10.63},"82":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":718.01,"PreuM2":10.4},"83":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":578.65,"PreuM2":10.3},"85":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":454.44,"PreuM2":7.27},"86":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":624.88,"PreuM2":10.55},"87":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":584.91,"PreuM2":10.08},"88":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":616.4,"PreuM2":9.6},"89":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":569.68,"PreuM2":10.1},"90":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":618.8,"PreuM2":10.62},"91":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":765.29,"PreuM2":11.0},"92":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":748.64,"PreuM2":10.44},"93":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1459.12,"PreuM2":12.52},"94":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1051.22,"PreuM2":6.25},"95":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1030.35,"PreuM2":13.29},"96":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1327.22,"PreuM2":14.4},"97":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":920.62,"PreuM2":11.76},"98":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1006.56,"PreuM2":11.56},"99":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":761.35,"PreuM2":11.32},"100":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":648.32,"PreuM2":10.17},"101":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":551.4,"PreuM2":9.81},"102":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":702.33,"PreuM2":9.82},"103":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":673.79,"PreuM2":11.2},"104":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":665.44,"PreuM2":10.72},"105":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":610.87,"PreuM2":9.7},"106":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":525.04,"PreuM2":8.95},"107":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":564.1,"PreuM2":9.12},"108":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":772.41,"PreuM2":9.31},"109":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":495.01,"PreuM2":9.0},"110":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":476.94,"PreuM2":8.42},"111":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":568.75,"PreuM2":7.92},"112":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":535.88,"PreuM2":9.02},"113":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":675.63,"PreuM2":9.78},"115":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":566.67,"PreuM2":8.67},"116":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":573.24,"PreuM2":9.19},"117":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":517.06,"PreuM2":8.94},"118":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":461.25,"PreuM2":7.96},"119":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Preu":295.39,"PreuM2":6.57},"120":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":613.14,"PreuM2":8.15},"121":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":474.29,"PreuM2":5.58},"122":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":448.6,"PreuM2":8.66},"123":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":465.56,"PreuM2":9.33},"124":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":501.4,"PreuM2":9.08},"125":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":449.31,"PreuM2":8.7},"126":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00c3\u00b3","Preu":320.21,"PreuM2":9.06},"127":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":406.17,"PreuM2":6.85},"129":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":407.26,"PreuM2":6.23},"130":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00c3\u00b3 de Viver","Preu":231.4,"PreuM2":4.03},"131":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":476.31,"PreuM2":7.86},"132":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":573.12,"PreuM2":9.33},"133":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":622.71,"PreuM2":9.76},"134":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":556.26,"PreuM2":9.34},"135":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":590.17,"PreuM2":8.66},"136":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":592.63,"PreuM2":9.61},"137":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":641.11,"PreuM2":10.11},"138":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":678.23,"PreuM2":10.31},"139":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":988.89,"PreuM2":14.44},"140":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":644.01,"PreuM2":10.36},"141":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":817.93,"PreuM2":10.7},"142":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":480.69,"PreuM2":7.8},"143":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":643.46,"PreuM2":10.01},"144":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":641.75,"PreuM2":9.41},"145":{"Year":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":569.14,"PreuM2":8.26},"146":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":576.45,"PreuM2":9.84},"147":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":790.74,"PreuM2":10.99},"148":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":578.88,"PreuM2":15.54},"149":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":699.1,"PreuM2":11.59},"150":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":719.84,"PreuM2":9.64},"151":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":697.69,"PreuM2":10.4},"152":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":934.55,"PreuM2":9.96},"153":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":869.72,"PreuM2":10.33},"154":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":746.78,"PreuM2":10.31},"155":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":713.89,"PreuM2":9.97},"156":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":580.89,"PreuM2":10.08},"158":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":542.81,"PreuM2":7.86},"159":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":630.89,"PreuM2":10.04},"160":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":605.58,"PreuM2":9.93},"161":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":603.16,"PreuM2":8.85},"162":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":629.58,"PreuM2":9.98},"163":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":624.78,"PreuM2":9.82},"164":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":786.29,"PreuM2":10.91},"165":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":768.46,"PreuM2":10.44},"166":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1506.2,"PreuM2":12.06},"167":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":988.66,"PreuM2":8.78},"168":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1081.14,"PreuM2":14.64},"169":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1386.13,"PreuM2":13.38},"170":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":963.57,"PreuM2":11.57},"171":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1078.84,"PreuM2":11.54},"172":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":766.33,"PreuM2":10.76},"173":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":642.66,"PreuM2":10.08},"174":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":537.15,"PreuM2":8.85},"175":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":684.28,"PreuM2":9.49},"176":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":691.69,"PreuM2":11.01},"177":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":711.14,"PreuM2":10.45},"178":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":613.17,"PreuM2":9.26},"179":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":536.04,"PreuM2":9.18},"180":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":585.39,"PreuM2":9.26},"181":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":703.15,"PreuM2":9.58},"182":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":498.79,"PreuM2":8.47},"183":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":469.77,"PreuM2":7.62},"184":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":542.51,"PreuM2":7.71},"185":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":578.5,"PreuM2":9.35},"186":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":715.0,"PreuM2":9.11},"188":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":562.86,"PreuM2":8.92},"189":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":567.26,"PreuM2":8.61},"190":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":522.7,"PreuM2":8.56},"191":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":459.42,"PreuM2":7.44},"192":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Preu":145.45,"PreuM2":3.54},"193":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":607.74,"PreuM2":8.3},"194":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":532.67,"PreuM2":6.81},"195":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":444.29,"PreuM2":7.73},"196":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":484.98,"PreuM2":8.95},"197":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":479.48,"PreuM2":8.49},"198":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":416.65,"PreuM2":8.33},"200":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":372.44,"PreuM2":6.39},"202":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":419.12,"PreuM2":6.29},"204":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":503.93,"PreuM2":7.68},"205":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":593.22,"PreuM2":9.11},"206":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":570.36,"PreuM2":8.34},"207":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":596.63,"PreuM2":9.42},"208":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":635.11,"PreuM2":8.49},"209":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":604.83,"PreuM2":9.77},"210":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":607.62,"PreuM2":9.23},"211":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":739.94,"PreuM2":9.9},"212":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1121.06,"PreuM2":13.56},"213":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":652.23,"PreuM2":10.4},"214":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":896.42,"PreuM2":12.49},"215":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":423.45,"PreuM2":6.84},"216":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":630.29,"PreuM2":9.1},"217":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":614.55,"PreuM2":8.5},"218":{"Year":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":569.84,"PreuM2":8.52},"219":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":597.0,"PreuM2":10.81},"220":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":761.68,"PreuM2":10.41},"221":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":593.73,"PreuM2":16.14},"222":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":687.33,"PreuM2":11.09},"223":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":735.99,"PreuM2":9.81},"224":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":687.26,"PreuM2":10.32},"225":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":975.96,"PreuM2":9.87},"226":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":848.56,"PreuM2":10.36},"227":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":753.61,"PreuM2":10.46},"228":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":720.14,"PreuM2":9.94},"229":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":602.55,"PreuM2":10.2},"231":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":574.45,"PreuM2":8.66},"232":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":679.58,"PreuM2":11.02},"233":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":603.86,"PreuM2":10.63},"234":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":621.68,"PreuM2":9.37},"235":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":602.28,"PreuM2":9.77},"236":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":647.14,"PreuM2":10.06},"237":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":802.23,"PreuM2":11.01},"238":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":806.43,"PreuM2":10.54},"239":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1762.06,"PreuM2":13.99},"240":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1754.44,"PreuM2":15.88},"241":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1004.37,"PreuM2":13.52},"242":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1352.08,"PreuM2":13.18},"243":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":948.26,"PreuM2":11.44},"244":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1047.5,"PreuM2":11.62},"245":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":761.7,"PreuM2":10.94},"246":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":691.94,"PreuM2":10.55},"247":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":552.75,"PreuM2":9.61},"248":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":655.87,"PreuM2":10.21},"249":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":681.25,"PreuM2":11.2},"250":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":681.26,"PreuM2":10.07},"251":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":638.55,"PreuM2":9.63},"252":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":545.11,"PreuM2":9.62},"253":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":590.31,"PreuM2":9.01},"254":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":784.44,"PreuM2":8.82},"255":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":506.26,"PreuM2":8.66},"256":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":506.77,"PreuM2":8.85},"257":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":550.45,"PreuM2":7.69},"258":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":544.47,"PreuM2":9.26},"259":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":672.22,"PreuM2":10.67},"261":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":585.58,"PreuM2":9.3},"262":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":579.11,"PreuM2":8.59},"263":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":552.56,"PreuM2":8.49},"264":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":501.06,"PreuM2":8.19},"266":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":620.83,"PreuM2":8.3},"267":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":566.36,"PreuM2":7.7},"268":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":450.4,"PreuM2":8.46},"269":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":502.41,"PreuM2":9.51},"270":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":515.99,"PreuM2":8.97},"271":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":420.98,"PreuM2":8.03},"273":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":360.94,"PreuM2":6.17},"275":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":400.76,"PreuM2":7.13},"277":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":514.58,"PreuM2":8.55},"278":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":557.1,"PreuM2":8.94},"279":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":616.27,"PreuM2":8.98},"280":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":607.77,"PreuM2":9.03},"281":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":647.84,"PreuM2":9.24},"282":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":615.61,"PreuM2":9.62},"283":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":643.75,"PreuM2":9.47},"284":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":634.12,"PreuM2":9.66},"285":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":991.06,"PreuM2":12.25},"286":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":658.01,"PreuM2":10.19},"287":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1130.29,"PreuM2":11.49},"288":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":504.19,"PreuM2":8.09},"289":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":649.21,"PreuM2":10.03},"290":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":636.3,"PreuM2":8.86},"291":{"Year":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":552.58,"PreuM2":8.14},"292":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":601.31,"PreuM2":10.6},"293":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":756.68,"PreuM2":10.45},"294":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":581.34,"PreuM2":15.67},"295":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":697.16,"PreuM2":11.51},"296":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":753.76,"PreuM2":10.17},"297":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":679.03,"PreuM2":10.21},"298":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":957.55,"PreuM2":10.5},"299":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":859.64,"PreuM2":10.58},"300":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":766.18,"PreuM2":10.51},"301":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":740.41,"PreuM2":10.21},"302":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":578.76,"PreuM2":10.27},"304":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":492.49,"PreuM2":6.91},"305":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":728.25,"PreuM2":11.2},"306":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":614.15,"PreuM2":10.69},"307":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":621.71,"PreuM2":8.73},"308":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":606.48,"PreuM2":9.92},"309":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":616.05,"PreuM2":10.3},"310":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":822.36,"PreuM2":10.58},"311":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":727.99,"PreuM2":10.56},"312":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1250.83,"PreuM2":11.37},"313":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1335.71,"PreuM2":16.93},"314":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":917.13,"PreuM2":12.26},"315":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1335.63,"PreuM2":12.8},"316":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":954.0,"PreuM2":11.08},"317":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1088.66,"PreuM2":11.38},"318":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":758.44,"PreuM2":11.4},"319":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":777.25,"PreuM2":10.62},"320":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":576.44,"PreuM2":9.36},"321":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":673.2,"PreuM2":10.25},"322":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":707.17,"PreuM2":11.45},"323":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":701.69,"PreuM2":10.62},"324":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":653.16,"PreuM2":10.34},"325":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":521.06,"PreuM2":8.66},"326":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":601.06,"PreuM2":10.08},"327":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":733.81,"PreuM2":9.75},"328":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":485.74,"PreuM2":8.6},"329":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":505.02,"PreuM2":8.66},"330":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":543.33,"PreuM2":7.64},"331":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":608.87,"PreuM2":8.93},"332":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":740.0,"PreuM2":9.93},"334":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":585.54,"PreuM2":8.87},"335":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":561.58,"PreuM2":8.98},"336":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":545.86,"PreuM2":8.28},"337":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":455.96,"PreuM2":7.21},"339":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":626.23,"PreuM2":8.3},"341":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":461.89,"PreuM2":8.26},"342":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":469.83,"PreuM2":8.8},"343":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":515.49,"PreuM2":9.05},"344":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":433.81,"PreuM2":8.13},"346":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":401.17,"PreuM2":6.58},"348":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":383.62,"PreuM2":6.89},"349":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00c3\u00b3 de Viver","Preu":303.8,"PreuM2":5.08},"350":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":504.27,"PreuM2":8.33},"351":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":585.98,"PreuM2":9.28},"352":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":619.16,"PreuM2":8.85},"353":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":595.43,"PreuM2":8.97},"354":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":665.89,"PreuM2":9.19},"355":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":615.46,"PreuM2":9.64},"356":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":618.57,"PreuM2":9.36},"357":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":722.23,"PreuM2":9.82},"358":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1093.14,"PreuM2":12.93},"359":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":682.84,"PreuM2":10.62},"360":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":914.75,"PreuM2":11.63},"361":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":512.89,"PreuM2":8.38},"362":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":612.11,"PreuM2":9.07},"363":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":662.25,"PreuM2":9.32},"364":{"Year":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":609.22,"PreuM2":8.61},"365":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":598.91,"PreuM2":10.92},"366":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":771.13,"PreuM2":11.07},"367":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":598.16,"PreuM2":16.0},"368":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":708.03,"PreuM2":12.02},"369":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":770.13,"PreuM2":11.04},"370":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":704.44,"PreuM2":11.15},"371":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":988.89,"PreuM2":10.66},"372":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":906.14,"PreuM2":11.14},"373":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":766.85,"PreuM2":11.2},"374":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":746.0,"PreuM2":10.91},"375":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":598.47,"PreuM2":11.36},"376":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Preu":381.07,"PreuM2":6.5},"377":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":536.18,"PreuM2":8.23},"378":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":687.33,"PreuM2":10.63},"379":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":601.6,"PreuM2":10.91},"380":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":607.68,"PreuM2":9.51},"381":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":606.78,"PreuM2":10.85},"382":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":627.86,"PreuM2":11.1},"383":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":817.24,"PreuM2":11.91},"384":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":679.54,"PreuM2":10.76},"385":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1711.45,"PreuM2":12.73},"386":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":824.38,"PreuM2":9.11},"387":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1101.15,"PreuM2":14.38},"388":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1337.79,"PreuM2":13.44},"389":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1056.07,"PreuM2":12.6},"390":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1095.7,"PreuM2":12.55},"391":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":790.21,"PreuM2":12.84},"392":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":712.75,"PreuM2":11.28},"393":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":539.58,"PreuM2":9.7},"394":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":637.81,"PreuM2":11.56},"395":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":726.61,"PreuM2":12.47},"396":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":712.64,"PreuM2":10.91},"397":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":631.05,"PreuM2":10.18},"398":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":539.56,"PreuM2":9.94},"399":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":596.15,"PreuM2":10.19},"400":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":749.23,"PreuM2":10.31},"401":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":504.61,"PreuM2":9.19},"402":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":547.25,"PreuM2":11.15},"403":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":558.49,"PreuM2":8.14},"404":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":621.76,"PreuM2":9.73},"405":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":701.43,"PreuM2":9.89},"407":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":568.31,"PreuM2":9.6},"408":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":583.05,"PreuM2":9.07},"409":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":556.5,"PreuM2":9.01},"410":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":485.4,"PreuM2":8.16},"412":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":562.45,"PreuM2":8.1},"413":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":575.83,"PreuM2":7.23},"414":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":466.89,"PreuM2":8.83},"415":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":419.79,"PreuM2":7.78},"416":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":531.27,"PreuM2":9.85},"417":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":456.71,"PreuM2":9.33},"418":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00c3\u00b3","Preu":420.63,"PreuM2":7.31},"419":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":399.19,"PreuM2":6.71},"420":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Preu":450.0,"PreuM2":5.86},"421":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":464.95,"PreuM2":8.43},"422":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00c3\u00b3 de Viver","Preu":362.94,"PreuM2":5.58},"423":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":526.12,"PreuM2":8.68},"424":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":609.55,"PreuM2":10.1},"425":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":608.62,"PreuM2":9.59},"426":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":594.29,"PreuM2":9.65},"427":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":650.76,"PreuM2":9.57},"428":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":624.24,"PreuM2":10.6},"429":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":636.97,"PreuM2":10.53},"430":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":755.44,"PreuM2":12.01},"431":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1116.3,"PreuM2":14.82},"432":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":711.46,"PreuM2":11.85},"433":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":981.86,"PreuM2":11.14},"434":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":505.97,"PreuM2":8.38},"435":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":670.38,"PreuM2":10.02},"436":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":697.32,"PreuM2":9.56},"437":{"Year":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":595.42,"PreuM2":9.44},"438":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":654.0,"PreuM2":11.0},"439":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":773.0,"PreuM2":12.0},"440":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":630.0,"PreuM2":17.0},"441":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":729.0,"PreuM2":14.0},"442":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":753.0,"PreuM2":11.0},"443":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":739.0,"PreuM2":12.0},"444":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1052.0,"PreuM2":12.0},"445":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":926.0,"PreuM2":12.0},"446":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":807.0,"PreuM2":11.0},"447":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":798.0,"PreuM2":11.0},"448":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":631.0,"PreuM2":11.0},"450":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":565.0,"PreuM2":9.0},"451":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":735.0,"PreuM2":12.0},"452":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":632.0,"PreuM2":11.0},"453":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":661.0,"PreuM2":11.0},"454":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":652.0,"PreuM2":11.0},"455":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":701.0,"PreuM2":11.0},"456":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":860.0,"PreuM2":12.0},"457":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":814.0,"PreuM2":12.0},"458":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":2034.0,"PreuM2":17.0},"459":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1119.0,"PreuM2":13.0},"460":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1156.0,"PreuM2":15.0},"461":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1462.0,"PreuM2":15.0},"462":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1073.0,"PreuM2":13.0},"463":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1262.0,"PreuM2":13.0},"464":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":840.0,"PreuM2":13.0},"465":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":713.0,"PreuM2":12.0},"466":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":576.0,"PreuM2":10.0},"467":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":743.0,"PreuM2":11.0},"468":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":742.0,"PreuM2":13.0},"469":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":752.0,"PreuM2":11.0},"470":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":636.0,"PreuM2":10.0},"471":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":586.0,"PreuM2":10.0},"472":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":620.0,"PreuM2":10.0},"473":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":611.0,"PreuM2":9.0},"474":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":528.0,"PreuM2":9.0},"475":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":498.0,"PreuM2":9.0},"476":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":554.0,"PreuM2":8.0},"477":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":626.0,"PreuM2":12.0},"478":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":655.0,"PreuM2":11.0},"479":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Preu":368.0,"PreuM2":8.0},"480":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":572.0,"PreuM2":10.0},"481":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":581.0,"PreuM2":10.0},"482":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":542.0,"PreuM2":9.0},"483":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":509.0,"PreuM2":9.0},"485":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":555.0,"PreuM2":8.0},"486":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":558.0,"PreuM2":7.0},"487":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":476.0,"PreuM2":9.0},"488":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":506.0,"PreuM2":10.0},"489":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":544.0,"PreuM2":10.0},"490":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":466.0,"PreuM2":9.0},"492":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":381.0,"PreuM2":6.0},"494":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":449.0,"PreuM2":9.0},"495":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00c3\u00b3 de Viver","Preu":187.0,"PreuM2":4.0},"496":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":577.0,"PreuM2":9.0},"497":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":631.0,"PreuM2":11.0},"498":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":637.0,"PreuM2":10.0},"499":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":636.0,"PreuM2":10.0},"500":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":685.0,"PreuM2":10.0},"501":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":669.0,"PreuM2":11.0},"502":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":673.0,"PreuM2":11.0},"503":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":774.0,"PreuM2":12.0},"504":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1173.0,"PreuM2":16.0},"505":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":764.0,"PreuM2":12.0},"506":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1023.0,"PreuM2":12.0},"507":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":516.0,"PreuM2":8.0},"508":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":679.0,"PreuM2":10.0},"509":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":672.0,"PreuM2":9.0},"510":{"Year":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":633.0,"PreuM2":9.0},"511":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":644.73,"PreuM2":11.47},"512":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":831.13,"PreuM2":11.64},"513":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":601.38,"PreuM2":16.66},"514":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":751.6,"PreuM2":13.43},"515":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":792.53,"PreuM2":11.36},"516":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":726.93,"PreuM2":11.45},"517":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1035.07,"PreuM2":11.74},"518":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":941.58,"PreuM2":11.8},"519":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":789.76,"PreuM2":11.81},"520":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":772.11,"PreuM2":11.19},"521":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":638.47,"PreuM2":11.68},"522":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Preu":411.36,"PreuM2":6.96},"523":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":566.01,"PreuM2":8.78},"524":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":648.84,"PreuM2":11.5},"525":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":640.9,"PreuM2":11.48},"526":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":657.94,"PreuM2":10.32},"527":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":635.26,"PreuM2":10.99},"528":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":658.42,"PreuM2":11.25},"529":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":909.27,"PreuM2":12.38},"530":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":764.77,"PreuM2":11.88},"531":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1860.3,"PreuM2":15.65},"532":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":841.1,"PreuM2":9.75},"533":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1227.35,"PreuM2":15.98},"534":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1385.99,"PreuM2":14.26},"535":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1076.8,"PreuM2":13.94},"536":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1153.93,"PreuM2":13.45},"537":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":808.38,"PreuM2":12.5},"538":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":745.31,"PreuM2":12.08},"539":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":542.71,"PreuM2":10.09},"540":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":751.72,"PreuM2":12.44},"541":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":749.24,"PreuM2":12.64},"542":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":735.76,"PreuM2":12.22},"543":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":649.09,"PreuM2":11.14},"544":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":550.49,"PreuM2":10.73},"545":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":630.99,"PreuM2":10.78},"546":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":775.29,"PreuM2":14.81},"547":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":528.77,"PreuM2":9.31},"548":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":527.53,"PreuM2":9.44},"549":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":545.82,"PreuM2":8.79},"550":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":654.09,"PreuM2":10.11},"551":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":689.78,"PreuM2":9.99},"553":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":594.19,"PreuM2":9.82},"554":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":615.06,"PreuM2":9.63},"555":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":577.52,"PreuM2":9.92},"556":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":555.18,"PreuM2":9.24},"558":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":538.1,"PreuM2":8.16},"559":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":598.04,"PreuM2":7.84},"560":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":448.63,"PreuM2":8.87},"561":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":503.35,"PreuM2":10.07},"562":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":528.7,"PreuM2":9.53},"563":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":438.91,"PreuM2":8.75},"564":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00c3\u00b3","Preu":366.67,"PreuM2":5.19},"565":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":400.29,"PreuM2":6.66},"567":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":455.88,"PreuM2":7.99},"569":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":539.29,"PreuM2":9.3},"570":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":622.94,"PreuM2":10.0},"571":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":682.44,"PreuM2":10.58},"572":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":618.87,"PreuM2":9.23},"573":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":688.36,"PreuM2":10.27},"574":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":660.72,"PreuM2":11.18},"575":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":672.11,"PreuM2":10.59},"576":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":737.31,"PreuM2":12.21},"577":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1015.1,"PreuM2":13.13},"578":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":773.52,"PreuM2":12.48},"579":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1211.01,"PreuM2":14.9},"580":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":492.1,"PreuM2":8.31},"581":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":685.35,"PreuM2":10.89},"582":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":666.84,"PreuM2":9.46},"583":{"Year":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":602.19,"PreuM2":8.91},"584":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":624.42,"PreuM2":11.65},"585":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":893.42,"PreuM2":13.47},"586":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":638.75,"PreuM2":17.3},"587":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":759.16,"PreuM2":12.94},"588":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":800.08,"PreuM2":11.19},"589":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":752.37,"PreuM2":12.07},"590":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1104.26,"PreuM2":12.33},"591":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":947.3,"PreuM2":11.91},"592":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":811.62,"PreuM2":11.51},"593":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":805.89,"PreuM2":11.64},"594":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":622.24,"PreuM2":11.62},"595":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Preu":360.88,"PreuM2":6.96},"596":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":447.57,"PreuM2":7.24},"597":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":638.73,"PreuM2":11.23},"598":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":662.28,"PreuM2":11.76},"599":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":645.15,"PreuM2":10.56},"600":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":629.69,"PreuM2":11.07},"601":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":664.66,"PreuM2":11.05},"602":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":892.7,"PreuM2":12.63},"603":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":777.86,"PreuM2":12.31},"604":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1572.56,"PreuM2":15.06},"605":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":933.95,"PreuM2":11.24},"606":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1195.68,"PreuM2":15.59},"607":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1380.68,"PreuM2":15.22},"608":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1116.51,"PreuM2":14.04},"609":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1187.57,"PreuM2":13.33},"610":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":827.82,"PreuM2":13.1},"611":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":741.42,"PreuM2":12.18},"612":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":590.53,"PreuM2":10.68},"613":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":684.47,"PreuM2":10.87},"614":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":764.02,"PreuM2":12.71},"615":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":802.69,"PreuM2":11.85},"616":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":696.69,"PreuM2":11.26},"617":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":595.92,"PreuM2":11.51},"618":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":646.76,"PreuM2":10.84},"619":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":749.81,"PreuM2":15.2},"620":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":518.24,"PreuM2":9.24},"621":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":513.53,"PreuM2":9.02},"622":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":616.36,"PreuM2":8.42},"623":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":614.79,"PreuM2":9.21},"624":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":692.35,"PreuM2":11.03},"626":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":601.35,"PreuM2":9.84},"627":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":618.55,"PreuM2":10.28},"628":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":536.66,"PreuM2":9.16},"629":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":537.93,"PreuM2":8.91},"631":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":589.2,"PreuM2":8.55},"632":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":619.85,"PreuM2":8.03},"633":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":455.65,"PreuM2":8.39},"634":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":539.59,"PreuM2":10.0},"635":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":518.02,"PreuM2":9.12},"636":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":423.18,"PreuM2":8.67},"637":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00c3\u00b3","Preu":392.44,"PreuM2":6.55},"638":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":344.26,"PreuM2":6.23},"639":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Preu":418.0,"PreuM2":7.14},"640":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":422.37,"PreuM2":7.42},"641":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00c3\u00b3 de Viver","Preu":142.34,"PreuM2":3.18},"642":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":472.39,"PreuM2":8.18},"643":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":624.75,"PreuM2":10.3},"644":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":658.12,"PreuM2":10.78},"645":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":613.71,"PreuM2":9.65},"646":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":665.34,"PreuM2":10.28},"647":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":659.58,"PreuM2":11.12},"648":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":645.42,"PreuM2":10.19},"649":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":799.63,"PreuM2":12.14},"650":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1136.0,"PreuM2":15.78},"651":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":719.12,"PreuM2":11.93},"652":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1004.51,"PreuM2":11.8},"653":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":506.7,"PreuM2":8.46},"654":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":758.81,"PreuM2":10.56},"655":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":688.49,"PreuM2":9.37},"656":{"Year":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":597.89,"PreuM2":9.19},"657":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":662.28,"PreuM2":11.78},"658":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":806.24,"PreuM2":12.4},"659":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":659.35,"PreuM2":17.73},"660":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":773.62,"PreuM2":14.09},"661":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":808.08,"PreuM2":11.82},"662":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":739.86,"PreuM2":11.8},"663":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1120.4,"PreuM2":12.63},"664":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":960.8,"PreuM2":12.74},"665":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":842.53,"PreuM2":12.53},"666":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":793.64,"PreuM2":11.61},"667":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":651.21,"PreuM2":11.88},"669":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":548.51,"PreuM2":8.73},"670":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":751.69,"PreuM2":12.3},"671":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":673.24,"PreuM2":12.13},"672":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":672.13,"PreuM2":10.71},"673":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":702.86,"PreuM2":11.57},"674":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":681.39,"PreuM2":11.94},"675":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":912.53,"PreuM2":12.52},"676":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":821.2,"PreuM2":12.85},"677":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1660.43,"PreuM2":14.23},"678":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1117.72,"PreuM2":17.52},"679":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1197.62,"PreuM2":17.29},"680":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1560.7,"PreuM2":16.4},"681":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1096.73,"PreuM2":14.33},"682":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1189.1,"PreuM2":13.8},"683":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":891.63,"PreuM2":14.58},"684":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":755.85,"PreuM2":12.14},"685":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":592.76,"PreuM2":11.38},"686":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":772.96,"PreuM2":12.9},"687":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":773.66,"PreuM2":13.22},"688":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":780.36,"PreuM2":12.29},"689":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":642.91,"PreuM2":10.89},"690":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":632.0,"PreuM2":11.1},"691":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":634.75,"PreuM2":10.53},"692":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":689.66,"PreuM2":11.52},"693":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":550.3,"PreuM2":9.61},"694":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":544.56,"PreuM2":9.93},"695":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":592.36,"PreuM2":8.65},"696":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":635.14,"PreuM2":9.72},"697":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":786.32,"PreuM2":10.52},"699":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":620.05,"PreuM2":11.15},"700":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":616.99,"PreuM2":10.17},"701":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":574.38,"PreuM2":9.86},"702":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":547.65,"PreuM2":9.51},"704":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":613.96,"PreuM2":8.6},"705":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":621.43,"PreuM2":8.1},"706":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":475.41,"PreuM2":9.21},"707":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":526.19,"PreuM2":9.56},"708":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":550.31,"PreuM2":10.04},"709":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":450.85,"PreuM2":9.38},"710":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00c3\u00b3","Preu":447.05,"PreuM2":6.82},"711":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":427.97,"PreuM2":7.24},"713":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":483.22,"PreuM2":8.5},"715":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":588.23,"PreuM2":8.74},"716":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":663.31,"PreuM2":11.37},"717":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":619.99,"PreuM2":10.04},"718":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":635.81,"PreuM2":10.27},"719":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":704.45,"PreuM2":10.38},"720":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":690.84,"PreuM2":11.34},"721":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":688.85,"PreuM2":11.35},"722":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":759.08,"PreuM2":12.52},"723":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1151.48,"PreuM2":17.17},"724":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":785.11,"PreuM2":12.7},"725":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1116.09,"PreuM2":14.28},"726":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":521.08,"PreuM2":9.02},"727":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":727.81,"PreuM2":11.21},"728":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":679.25,"PreuM2":10.04},"729":{"Year":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":613.21,"PreuM2":9.27},"730":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":666.17,"PreuM2":12.48},"731":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":851.63,"PreuM2":12.39},"732":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":686.63,"PreuM2":19.22},"733":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":839.58,"PreuM2":14.41},"734":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":868.35,"PreuM2":11.91},"735":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":799.38,"PreuM2":12.18},"736":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1143.98,"PreuM2":13.33},"737":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":986.21,"PreuM2":13.15},"738":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":890.54,"PreuM2":12.49},"739":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":883.32,"PreuM2":12.67},"740":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":696.74,"PreuM2":12.67},"742":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":577.47,"PreuM2":10.23},"743":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":764.38,"PreuM2":11.52},"744":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":702.72,"PreuM2":12.0},"745":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":674.88,"PreuM2":10.9},"746":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":710.45,"PreuM2":11.99},"747":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":740.5,"PreuM2":12.1},"748":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":949.97,"PreuM2":13.04},"749":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":892.28,"PreuM2":12.91},"750":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1689.6,"PreuM2":14.44},"751":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1302.14,"PreuM2":17.1},"752":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1172.86,"PreuM2":16.06},"753":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1619.04,"PreuM2":15.51},"754":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1083.53,"PreuM2":14.32},"755":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1278.66,"PreuM2":13.81},"756":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":876.77,"PreuM2":13.67},"757":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":830.24,"PreuM2":12.58},"758":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":635.15,"PreuM2":10.82},"759":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":855.89,"PreuM2":11.43},"760":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":827.81,"PreuM2":13.63},"761":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":805.87,"PreuM2":12.85},"762":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":718.5,"PreuM2":11.79},"763":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":645.66,"PreuM2":10.86},"764":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":679.39,"PreuM2":11.46},"765":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":675.69,"PreuM2":10.26},"766":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":557.55,"PreuM2":9.77},"767":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":570.1,"PreuM2":9.95},"768":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":603.75,"PreuM2":8.71},"769":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":646.43,"PreuM2":11.03},"770":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":796.92,"PreuM2":11.67},"772":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":634.35,"PreuM2":10.68},"773":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":640.48,"PreuM2":10.27},"774":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":617.22,"PreuM2":10.58},"775":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":538.1,"PreuM2":9.75},"777":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":632.29,"PreuM2":8.84},"778":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":648.75,"PreuM2":8.45},"779":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":512.34,"PreuM2":9.95},"780":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":495.52,"PreuM2":9.9},"781":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":584.53,"PreuM2":10.74},"782":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":419.48,"PreuM2":7.8},"784":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":373.14,"PreuM2":6.44},"786":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":459.84,"PreuM2":8.44},"787":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00c3\u00b3 de Viver","Preu":256.45,"PreuM2":3.85},"788":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":558.42,"PreuM2":9.12},"789":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":658.49,"PreuM2":10.81},"790":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":670.19,"PreuM2":10.45},"791":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":691.95,"PreuM2":11.28},"792":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":712.32,"PreuM2":10.5},"793":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":715.52,"PreuM2":11.86},"794":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":708.8,"PreuM2":11.69},"795":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":839.08,"PreuM2":12.48},"796":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1142.76,"PreuM2":15.04},"797":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":828.61,"PreuM2":13.13},"798":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1268.48,"PreuM2":14.27},"799":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":556.45,"PreuM2":8.71},"800":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":856.58,"PreuM2":12.69},"801":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":716.17,"PreuM2":9.87},"802":{"Year":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":617.01,"PreuM2":8.96},"803":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":716.7,"PreuM2":13.17},"804":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":913.96,"PreuM2":13.78},"805":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":686.31,"PreuM2":18.6},"806":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":854.18,"PreuM2":14.8},"807":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":816.51,"PreuM2":12.04},"808":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":806.4,"PreuM2":12.71},"809":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1174.38,"PreuM2":13.04},"810":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1012.22,"PreuM2":12.86},"811":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":926.21,"PreuM2":12.87},"812":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":882.47,"PreuM2":12.34},"813":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":706.11,"PreuM2":12.92},"815":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":613.16,"PreuM2":9.58},"816":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":786.35,"PreuM2":13.0},"817":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":703.28,"PreuM2":12.61},"818":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":730.45,"PreuM2":11.16},"819":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":711.1,"PreuM2":12.17},"820":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":740.28,"PreuM2":12.32},"821":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":983.48,"PreuM2":13.76},"822":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":866.43,"PreuM2":13.4},"823":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1692.2,"PreuM2":14.96},"824":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1354.62,"PreuM2":15.39},"825":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1185.85,"PreuM2":14.85},"826":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1490.72,"PreuM2":15.6},"827":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1197.72,"PreuM2":14.18},"828":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1298.95,"PreuM2":14.12},"829":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":904.17,"PreuM2":13.6},"830":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":818.69,"PreuM2":13.49},"831":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":653.69,"PreuM2":12.05},"832":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":784.91,"PreuM2":13.24},"833":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":829.23,"PreuM2":14.32},"834":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":823.72,"PreuM2":12.81},"835":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":747.31,"PreuM2":11.78},"836":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":658.74,"PreuM2":12.33},"837":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":705.71,"PreuM2":11.73},"838":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":761.28,"PreuM2":11.26},"839":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":597.13,"PreuM2":10.7},"840":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":672.65,"PreuM2":11.56},"841":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":623.6,"PreuM2":9.14},"842":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":668.46,"PreuM2":10.7},"843":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":778.67,"PreuM2":11.43},"845":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":668.66,"PreuM2":10.81},"846":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":684.2,"PreuM2":11.27},"847":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":672.64,"PreuM2":10.51},"848":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":582.12,"PreuM2":9.63},"849":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Preu":301.82,"PreuM2":10.51},"850":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":666.83,"PreuM2":9.2},"851":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":617.52,"PreuM2":7.68},"852":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":523.02,"PreuM2":10.04},"853":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":565.89,"PreuM2":10.92},"854":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":589.24,"PreuM2":11.1},"855":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":438.65,"PreuM2":8.71},"856":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00c3\u00b3","Preu":416.39,"PreuM2":10.09},"857":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":446.13,"PreuM2":7.74},"859":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":552.81,"PreuM2":9.61},"861":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":555.12,"PreuM2":9.05},"862":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":690.64,"PreuM2":11.16},"863":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":709.11,"PreuM2":10.72},"864":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":662.25,"PreuM2":10.49},"865":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":768.66,"PreuM2":11.94},"866":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":720.39,"PreuM2":12.37},"867":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":728.87,"PreuM2":11.4},"868":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":886.66,"PreuM2":13.72},"869":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1285.61,"PreuM2":16.7},"870":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":840.76,"PreuM2":13.37},"871":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1181.15,"PreuM2":16.69},"872":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":571.6,"PreuM2":8.92},"873":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":987.18,"PreuM2":12.66},"874":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":720.74,"PreuM2":10.71},"875":{"Year":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":591.86,"PreuM2":9.07},"876":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":734.99,"PreuM2":13.5},"877":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":905.26,"PreuM2":14.14},"878":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":722.78,"PreuM2":19.46},"879":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":895.28,"PreuM2":15.01},"880":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":871.08,"PreuM2":12.77},"881":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":847.04,"PreuM2":13.04},"882":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1151.09,"PreuM2":12.82},"883":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1001.49,"PreuM2":13.24},"884":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":909.08,"PreuM2":13.01},"885":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":876.97,"PreuM2":12.38},"886":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":715.71,"PreuM2":13.02},"888":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":689.16,"PreuM2":9.88},"889":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":806.34,"PreuM2":12.59},"890":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":680.17,"PreuM2":12.36},"891":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":739.35,"PreuM2":10.86},"892":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":697.58,"PreuM2":12.91},"893":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":737.27,"PreuM2":12.96},"894":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":936.32,"PreuM2":13.63},"895":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":896.45,"PreuM2":13.15},"896":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1856.57,"PreuM2":16.05},"897":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1248.0,"PreuM2":10.12},"898":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1291.5,"PreuM2":16.28},"899":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1516.52,"PreuM2":16.12},"900":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1182.12,"PreuM2":14.6},"901":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1268.61,"PreuM2":14.06},"902":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":913.45,"PreuM2":14.97},"903":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":946.59,"PreuM2":14.1},"904":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":687.42,"PreuM2":11.96},"905":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":841.38,"PreuM2":12.48},"906":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":837.09,"PreuM2":14.89},"907":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":839.29,"PreuM2":12.92},"908":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":743.88,"PreuM2":12.66},"909":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":637.3,"PreuM2":11.85},"910":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":722.67,"PreuM2":12.28},"911":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":812.93,"PreuM2":14.94},"912":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":597.09,"PreuM2":11.46},"913":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":663.9,"PreuM2":10.71},"914":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":622.33,"PreuM2":8.96},"915":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":716.43,"PreuM2":12.97},"916":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":816.05,"PreuM2":11.69},"918":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":669.89,"PreuM2":11.24},"919":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":687.37,"PreuM2":11.22},"920":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":654.58,"PreuM2":10.21},"921":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":587.02,"PreuM2":10.32},"923":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":634.54,"PreuM2":9.13},"924":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":689.62,"PreuM2":8.05},"925":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":504.31,"PreuM2":9.41},"926":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":595.48,"PreuM2":11.3},"927":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":624.58,"PreuM2":11.61},"928":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":540.68,"PreuM2":10.02},"929":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00c3\u00b3","Preu":418.07,"PreuM2":7.26},"930":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":459.19,"PreuM2":7.93},"932":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":497.84,"PreuM2":9.4},"934":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":622.82,"PreuM2":9.21},"935":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":708.6,"PreuM2":12.43},"936":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":575.23,"PreuM2":9.8},"937":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":696.04,"PreuM2":11.23},"938":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":716.78,"PreuM2":10.4},"939":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":756.57,"PreuM2":12.89},"940":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":774.97,"PreuM2":12.26},"941":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":850.73,"PreuM2":13.06},"942":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1108.37,"PreuM2":16.26},"943":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":868.9,"PreuM2":13.35},"944":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1148.2,"PreuM2":15.79},"945":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":588.9,"PreuM2":9.52},"946":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":999.62,"PreuM2":13.25},"947":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":742.06,"PreuM2":10.54},"948":{"Year":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":677.91,"PreuM2":10.03},"949":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":714.29,"PreuM2":13.69},"950":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":968.16,"PreuM2":13.78},"951":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":738.25,"PreuM2":19.87},"952":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":930.13,"PreuM2":15.99},"953":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":884.99,"PreuM2":12.59},"954":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":867.97,"PreuM2":13.34},"955":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1218.18,"PreuM2":13.83},"956":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1044.28,"PreuM2":13.51},"957":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":949.96,"PreuM2":13.34},"958":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":887.78,"PreuM2":12.79},"959":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":756.8,"PreuM2":13.95},"961":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":634.28,"PreuM2":9.86},"962":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":785.02,"PreuM2":12.39},"963":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":749.61,"PreuM2":12.33},"964":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":760.98,"PreuM2":11.89},"965":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":766.05,"PreuM2":12.97},"966":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":780.27,"PreuM2":12.85},"967":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1006.84,"PreuM2":14.23},"968":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":882.05,"PreuM2":13.17},"969":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1666.63,"PreuM2":16.76},"970":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1101.67,"PreuM2":17.35},"971":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1423.86,"PreuM2":17.93},"972":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1646.76,"PreuM2":16.76},"973":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1236.21,"PreuM2":14.71},"974":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1287.23,"PreuM2":14.76},"975":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":902.42,"PreuM2":13.99},"976":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":917.84,"PreuM2":14.39},"977":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":701.29,"PreuM2":11.81},"978":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":855.7,"PreuM2":12.24},"979":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":852.57,"PreuM2":14.85},"980":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":872.41,"PreuM2":13.83},"981":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":756.13,"PreuM2":12.17},"982":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":710.18,"PreuM2":12.6},"983":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":722.28,"PreuM2":11.81},"984":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":721.47,"PreuM2":12.28},"985":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":597.58,"PreuM2":10.53},"986":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":671.85,"PreuM2":11.61},"987":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":680.8,"PreuM2":9.48},"988":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":677.09,"PreuM2":10.84},"989":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":819.11,"PreuM2":11.54},"991":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":708.69,"PreuM2":11.65},"992":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":699.81,"PreuM2":11.0},"993":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":640.95,"PreuM2":10.75},"994":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":600.84,"PreuM2":10.42},"995":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Preu":407.22,"PreuM2":11.68},"996":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":632.43,"PreuM2":8.88},"997":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":677.5,"PreuM2":8.68},"998":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":505.97,"PreuM2":10.11},"999":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":579.67,"PreuM2":10.49},"1000":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":617.61,"PreuM2":10.82},"1001":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":533.3,"PreuM2":10.69},"1003":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":436.17,"PreuM2":7.54},"1004":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Preu":302.52,"PreuM2":4.45},"1005":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":434.91,"PreuM2":7.44},"1007":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":647.69,"PreuM2":10.15},"1008":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":728.09,"PreuM2":11.93},"1009":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":656.71,"PreuM2":10.53},"1010":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":724.28,"PreuM2":11.14},"1011":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":783.88,"PreuM2":12.08},"1012":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":765.74,"PreuM2":12.79},"1013":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":740.91,"PreuM2":12.28},"1014":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":907.14,"PreuM2":14.21},"1015":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1345.63,"PreuM2":18.51},"1016":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":899.89,"PreuM2":13.99},"1017":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":965.36,"PreuM2":15.71},"1018":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":606.61,"PreuM2":9.92},"1019":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":941.16,"PreuM2":13.38},"1020":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":750.71,"PreuM2":11.11},"1021":{"Year":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":671.87,"PreuM2":9.85},"1022":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":764.85,"PreuM2":13.97},"1023":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":1028.49,"PreuM2":14.43},"1024":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":758.18,"PreuM2":19.72},"1025":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":927.16,"PreuM2":16.16},"1026":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":933.54,"PreuM2":13.44},"1027":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":906.78,"PreuM2":13.82},"1028":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1179.11,"PreuM2":13.41},"1029":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1098.21,"PreuM2":14.02},"1030":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":950.15,"PreuM2":13.8},"1031":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":922.46,"PreuM2":13.16},"1032":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":759.87,"PreuM2":13.52},"1034":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":711.93,"PreuM2":10.89},"1035":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":817.64,"PreuM2":13.48},"1036":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":777.64,"PreuM2":13.55},"1037":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":861.69,"PreuM2":12.87},"1038":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":796.5,"PreuM2":13.4},"1039":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":812.48,"PreuM2":13.31},"1040":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1013.57,"PreuM2":14.66},"1041":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":970.71,"PreuM2":13.6},"1042":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1882.42,"PreuM2":16.54},"1043":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1360.42,"PreuM2":20.61},"1044":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1364.01,"PreuM2":18.26},"1045":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1757.0,"PreuM2":16.07},"1046":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1324.4,"PreuM2":15.77},"1047":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1377.82,"PreuM2":14.95},"1048":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":962.41,"PreuM2":15.01},"1049":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":912.51,"PreuM2":14.05},"1050":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":799.44,"PreuM2":14.16},"1051":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":804.26,"PreuM2":13.52},"1052":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":867.94,"PreuM2":15.2},"1053":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":880.0,"PreuM2":13.97},"1054":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":804.26,"PreuM2":13.12},"1055":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":698.03,"PreuM2":12.49},"1056":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":739.68,"PreuM2":12.58},"1057":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":922.75,"PreuM2":13.15},"1058":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":610.13,"PreuM2":10.93},"1059":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":643.74,"PreuM2":10.91},"1060":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":713.38,"PreuM2":9.96},"1061":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":749.0,"PreuM2":12.83},"1062":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":805.87,"PreuM2":12.02},"1064":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":704.57,"PreuM2":11.39},"1065":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":750.43,"PreuM2":11.62},"1066":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":670.43,"PreuM2":11.08},"1067":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":613.8,"PreuM2":10.46},"1069":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":625.23,"PreuM2":9.51},"1070":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":701.5,"PreuM2":8.79},"1071":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":560.56,"PreuM2":10.22},"1072":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":593.64,"PreuM2":10.93},"1073":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":625.66,"PreuM2":11.2},"1074":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":538.45,"PreuM2":10.87},"1075":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00c3\u00b3","Preu":463.17,"PreuM2":6.84},"1076":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":423.09,"PreuM2":7.38},"1078":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":532.33,"PreuM2":9.94},"1080":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":653.72,"PreuM2":9.64},"1081":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":744.73,"PreuM2":12.5},"1082":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":692.49,"PreuM2":11.19},"1083":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":761.19,"PreuM2":11.97},"1084":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":790.19,"PreuM2":11.48},"1085":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":797.7,"PreuM2":12.84},"1086":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":775.27,"PreuM2":12.72},"1087":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":905.24,"PreuM2":14.45},"1088":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1189.26,"PreuM2":15.97},"1089":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":917.87,"PreuM2":14.23},"1090":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1093.34,"PreuM2":16.22},"1091":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":625.13,"PreuM2":10.03},"1092":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":933.9,"PreuM2":12.64},"1093":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":776.09,"PreuM2":11.09},"1094":{"Year":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":711.99,"PreuM2":10.4},"1095":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":776.73,"PreuM2":14.42},"1096":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":993.16,"PreuM2":14.41},"1097":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":766.03,"PreuM2":20.33},"1098":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":914.78,"PreuM2":15.66},"1099":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":910.78,"PreuM2":13.54},"1100":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":877.02,"PreuM2":13.13},"1101":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1225.08,"PreuM2":13.95},"1102":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1081.29,"PreuM2":13.96},"1103":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":957.0,"PreuM2":13.86},"1104":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":905.83,"PreuM2":13.46},"1105":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":760.23,"PreuM2":14.12},"1107":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":728.07,"PreuM2":10.73},"1108":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":827.36,"PreuM2":13.34},"1109":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":771.78,"PreuM2":13.19},"1110":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":786.53,"PreuM2":11.96},"1111":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":772.86,"PreuM2":13.29},"1112":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":806.56,"PreuM2":13.49},"1113":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1043.76,"PreuM2":14.65},"1114":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":935.38,"PreuM2":13.44},"1115":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1737.92,"PreuM2":15.22},"1116":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1213.95,"PreuM2":18.56},"1117":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1334.77,"PreuM2":17.32},"1118":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1588.53,"PreuM2":18.38},"1119":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1198.24,"PreuM2":16.19},"1120":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1315.8,"PreuM2":14.64},"1121":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":938.2,"PreuM2":15.32},"1122":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":875.53,"PreuM2":13.97},"1123":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":711.57,"PreuM2":11.7},"1124":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":741.29,"PreuM2":11.55},"1125":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":879.85,"PreuM2":15.07},"1126":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":862.51,"PreuM2":13.48},"1127":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":773.02,"PreuM2":12.37},"1128":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":693.65,"PreuM2":12.63},"1129":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":759.06,"PreuM2":12.48},"1130":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":822.82,"PreuM2":12.31},"1131":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":609.11,"PreuM2":11.14},"1132":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":616.32,"PreuM2":11.41},"1133":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":672.7,"PreuM2":9.52},"1134":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":754.69,"PreuM2":13.54},"1135":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":865.42,"PreuM2":12.93},"1137":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":708.88,"PreuM2":12.29},"1138":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":723.34,"PreuM2":11.57},"1139":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":682.83,"PreuM2":11.01},"1140":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":653.52,"PreuM2":11.09},"1142":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":693.4,"PreuM2":9.83},"1143":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":656.15,"PreuM2":8.96},"1144":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":565.18,"PreuM2":10.86},"1145":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":600.37,"PreuM2":11.68},"1146":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":641.21,"PreuM2":11.44},"1147":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":551.22,"PreuM2":10.81},"1148":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00c3\u00b3","Preu":448.23,"PreuM2":7.17},"1149":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":425.51,"PreuM2":7.55},"1151":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":535.92,"PreuM2":10.14},"1153":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":576.97,"PreuM2":8.79},"1154":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":751.95,"PreuM2":12.44},"1155":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":732.23,"PreuM2":11.69},"1156":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":742.89,"PreuM2":11.15},"1157":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":805.1,"PreuM2":11.69},"1158":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":789.59,"PreuM2":13.26},"1159":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":777.21,"PreuM2":12.47},"1160":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":916.33,"PreuM2":13.38},"1161":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1349.82,"PreuM2":17.65},"1162":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":911.12,"PreuM2":14.21},"1163":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1233.01,"PreuM2":16.51},"1164":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":621.32,"PreuM2":10.4},"1165":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":864.09,"PreuM2":12.66},"1166":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":790.58,"PreuM2":10.83},"1167":{"Year":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":692.67,"PreuM2":10.38},"1168":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":792.74,"PreuM2":13.74},"1169":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":998.4,"PreuM2":13.3},"1170":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":870.84,"PreuM2":17.1},"1171":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":923.44,"PreuM2":14.68},"1172":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":910.53,"PreuM2":12.63},"1173":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":883.75,"PreuM2":13.45},"1174":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1191.43,"PreuM2":13.21},"1175":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1069.16,"PreuM2":13.49},"1176":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":947.92,"PreuM2":13.51},"1177":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":899.98,"PreuM2":12.72},"1178":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":783.5,"PreuM2":13.83},"1180":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":751.65,"PreuM2":10.4},"1181":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":842.32,"PreuM2":12.42},"1182":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":754.83,"PreuM2":13.23},"1183":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":785.79,"PreuM2":12.4},"1184":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":764.41,"PreuM2":12.52},"1185":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":802.64,"PreuM2":12.94},"1186":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1002.34,"PreuM2":14.61},"1187":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":948.77,"PreuM2":13.82},"1188":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1799.91,"PreuM2":14.92},"1189":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":895.7,"PreuM2":11.21},"1190":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1249.23,"PreuM2":16.04},"1191":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1613.41,"PreuM2":16.61},"1192":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1247.7,"PreuM2":16.24},"1193":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1310.42,"PreuM2":14.43},"1194":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":946.65,"PreuM2":14.1},"1195":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":886.27,"PreuM2":13.25},"1196":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":741.23,"PreuM2":12.28},"1197":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":815.62,"PreuM2":12.05},"1198":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":899.65,"PreuM2":14.38},"1199":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":884.55,"PreuM2":13.37},"1200":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":832.63,"PreuM2":12.63},"1201":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":721.46,"PreuM2":11.7},"1202":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":736.8,"PreuM2":11.68},"1203":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":824.12,"PreuM2":11.47},"1204":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":634.75,"PreuM2":11.22},"1205":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":690.81,"PreuM2":11.53},"1206":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":648.1,"PreuM2":9.79},"1207":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":717.78,"PreuM2":10.46},"1208":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":874.2,"PreuM2":12.08},"1210":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":748.19,"PreuM2":11.6},"1211":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":720.9,"PreuM2":11.29},"1212":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":675.08,"PreuM2":11.11},"1213":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":665.36,"PreuM2":11.44},"1215":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":685.05,"PreuM2":9.56},"1216":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":714.68,"PreuM2":9.02},"1217":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":605.41,"PreuM2":11.22},"1218":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":624.71,"PreuM2":11.37},"1219":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":634.3,"PreuM2":11.39},"1220":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":592.73,"PreuM2":11.65},"1222":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":507.16,"PreuM2":8.98},"1224":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":589.02,"PreuM2":10.28},"1226":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":658.63,"PreuM2":10.45},"1227":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":744.82,"PreuM2":11.7},"1228":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":734.45,"PreuM2":11.28},"1229":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":754.09,"PreuM2":11.68},"1230":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":790.2,"PreuM2":12.12},"1231":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":785.88,"PreuM2":12.5},"1232":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":774.32,"PreuM2":12.2},"1233":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":916.31,"PreuM2":13.26},"1234":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1272.26,"PreuM2":17.28},"1235":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":913.29,"PreuM2":14.13},"1236":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1164.84,"PreuM2":15.73},"1237":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":682.32,"PreuM2":10.53},"1238":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":957.02,"PreuM2":13.2},"1239":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":751.48,"PreuM2":10.71},"1240":{"Year":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":715.37,"PreuM2":10.39},"1241":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":820.88,"PreuM2":14.14},"1242":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":1024.29,"PreuM2":14.15},"1243":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":923.45,"PreuM2":16.31},"1244":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":991.39,"PreuM2":15.09},"1245":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":942.96,"PreuM2":12.92},"1246":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":893.43,"PreuM2":13.4},"1247":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1263.08,"PreuM2":13.71},"1248":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1078.13,"PreuM2":14.01},"1249":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":975.53,"PreuM2":13.83},"1250":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":907.42,"PreuM2":13.1},"1251":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":788.23,"PreuM2":13.41},"1253":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":719.33,"PreuM2":10.23},"1254":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":834.68,"PreuM2":12.59},"1255":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":801.37,"PreuM2":13.42},"1256":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":757.26,"PreuM2":11.4},"1257":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":755.29,"PreuM2":12.86},"1258":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":811.74,"PreuM2":12.82},"1259":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1038.73,"PreuM2":14.65},"1260":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":959.26,"PreuM2":13.35},"1261":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1563.31,"PreuM2":17.66},"1262":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":860.13,"PreuM2":11.57},"1263":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1332.33,"PreuM2":17.02},"1264":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1467.07,"PreuM2":16.42},"1265":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1288.82,"PreuM2":15.83},"1266":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1328.14,"PreuM2":14.65},"1267":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":972.89,"PreuM2":14.38},"1268":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":939.03,"PreuM2":13.04},"1269":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":716.25,"PreuM2":11.78},"1270":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":883.52,"PreuM2":12.71},"1271":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":913.34,"PreuM2":14.51},"1272":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":885.4,"PreuM2":13.87},"1273":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":817.38,"PreuM2":12.65},"1274":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":737.38,"PreuM2":11.92},"1275":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":758.61,"PreuM2":11.89},"1276":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":756.72,"PreuM2":11.44},"1277":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":637.17,"PreuM2":11.08},"1278":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":682.44,"PreuM2":11.94},"1279":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":646.83,"PreuM2":9.85},"1280":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":716.18,"PreuM2":10.44},"1281":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":864.72,"PreuM2":12.28},"1283":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":742.51,"PreuM2":11.55},"1284":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":726.89,"PreuM2":11.12},"1285":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":713.94,"PreuM2":11.49},"1286":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":668.16,"PreuM2":11.01},"1288":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":724.25,"PreuM2":9.94},"1289":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":661.88,"PreuM2":9.67},"1290":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":575.71,"PreuM2":10.98},"1291":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":628.8,"PreuM2":11.57},"1292":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":657.43,"PreuM2":11.39},"1293":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":574.15,"PreuM2":12.11},"1294":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00c3\u00b3","Preu":434.52,"PreuM2":7.22},"1295":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":491.84,"PreuM2":8.39},"1297":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":598.29,"PreuM2":10.24},"1299":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":687.55,"PreuM2":11.42},"1300":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":752.66,"PreuM2":11.64},"1301":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":798.39,"PreuM2":12.08},"1302":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":751.16,"PreuM2":11.49},"1303":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":797.8,"PreuM2":11.88},"1304":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":806.97,"PreuM2":13.06},"1305":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":815.82,"PreuM2":12.72},"1306":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":1198.77,"PreuM2":14.72},"1307":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1288.91,"PreuM2":17.11},"1308":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":960.99,"PreuM2":14.27},"1309":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1371.14,"PreuM2":18.15},"1310":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":649.17,"PreuM2":10.66},"1311":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":913.66,"PreuM2":13.28},"1312":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":797.54,"PreuM2":11.86},"1313":{"Year":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":719.55,"PreuM2":10.96},"1314":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":849.32,"PreuM2":14.12},"1315":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":1012.49,"PreuM2":13.54},"1316":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":889.24,"PreuM2":16.85},"1317":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":970.97,"PreuM2":15.12},"1318":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":968.85,"PreuM2":13.41},"1319":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":934.89,"PreuM2":13.97},"1320":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1216.7,"PreuM2":14.48},"1321":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1136.21,"PreuM2":14.32},"1322":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":1003.89,"PreuM2":14.16},"1323":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":970.26,"PreuM2":13.36},"1324":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":822.04,"PreuM2":14.16},"1326":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":755.18,"PreuM2":10.59},"1327":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":871.41,"PreuM2":12.31},"1328":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":814.55,"PreuM2":13.58},"1329":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":830.32,"PreuM2":12.42},"1330":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":786.8,"PreuM2":13.43},"1331":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":856.57,"PreuM2":13.44},"1332":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1077.99,"PreuM2":15.02},"1333":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":1013.28,"PreuM2":13.67},"1334":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1849.52,"PreuM2":14.8},"1335":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1102.29,"PreuM2":11.24},"1336":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1443.71,"PreuM2":17.86},"1337":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1746.01,"PreuM2":16.26},"1338":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1322.61,"PreuM2":16.06},"1339":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1374.32,"PreuM2":14.76},"1340":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":1021.27,"PreuM2":15.15},"1341":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":905.82,"PreuM2":13.73},"1342":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":756.36,"PreuM2":12.75},"1343":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":870.31,"PreuM2":13.17},"1344":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":923.39,"PreuM2":14.72},"1345":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":924.81,"PreuM2":14.02},"1346":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":839.47,"PreuM2":12.72},"1347":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":766.82,"PreuM2":12.84},"1348":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":797.84,"PreuM2":12.33},"1349":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":876.58,"PreuM2":12.94},"1350":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":654.77,"PreuM2":11.48},"1351":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":705.6,"PreuM2":12.66},"1352":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":660.93,"PreuM2":9.53},"1353":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":763.82,"PreuM2":11.5},"1354":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":822.31,"PreuM2":12.24},"1356":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":754.53,"PreuM2":12.39},"1357":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":742.82,"PreuM2":11.81},"1358":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":712.12,"PreuM2":11.24},"1359":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":682.67,"PreuM2":11.37},"1361":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":732.86,"PreuM2":10.68},"1362":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":715.45,"PreuM2":9.11},"1363":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":638.14,"PreuM2":11.85},"1364":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":618.91,"PreuM2":11.74},"1365":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":667.72,"PreuM2":11.84},"1366":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":584.73,"PreuM2":12.43},"1368":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":514.34,"PreuM2":8.81},"1370":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":597.93,"PreuM2":10.14},"1372":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":693.69,"PreuM2":10.81},"1373":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":777.06,"PreuM2":12.05},"1374":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":783.09,"PreuM2":11.95},"1375":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":787.78,"PreuM2":12.33},"1376":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":823.74,"PreuM2":11.99},"1377":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":827.45,"PreuM2":12.92},"1378":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":815.1,"PreuM2":12.85},"1379":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":897.67,"PreuM2":13.78},"1380":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1284.3,"PreuM2":16.39},"1381":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":1006.81,"PreuM2":14.68},"1382":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":818.55,"PreuM2":12.99},"1383":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":699.06,"PreuM2":11.11},"1384":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":928.02,"PreuM2":13.88},"1385":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":803.49,"PreuM2":11.75},"1386":{"Year":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":767.1,"PreuM2":11.42},"1387":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":827.27,"PreuM2":14.07},"1388":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":1057.26,"PreuM2":14.1},"1389":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":913.2,"PreuM2":17.41},"1390":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":1000.52,"PreuM2":15.2},"1391":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":983.1,"PreuM2":13.61},"1392":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":930.02,"PreuM2":14.05},"1393":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1340.38,"PreuM2":14.44},"1394":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1164.32,"PreuM2":14.37},"1395":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":1017.56,"PreuM2":14.12},"1396":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":960.3,"PreuM2":13.49},"1397":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":813.74,"PreuM2":14.02},"1399":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":778.52,"PreuM2":11.1},"1400":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":810.24,"PreuM2":12.13},"1401":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":811.0,"PreuM2":13.89},"1402":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":825.36,"PreuM2":12.32},"1403":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":831.19,"PreuM2":13.31},"1404":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":834.64,"PreuM2":13.4},"1405":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1031.46,"PreuM2":15.05},"1406":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":960.03,"PreuM2":13.53},"1407":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1615.31,"PreuM2":15.37},"1408":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":898.33,"PreuM2":14.25},"1409":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1422.8,"PreuM2":17.81},"1410":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1567.91,"PreuM2":16.43},"1411":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1283.24,"PreuM2":16.27},"1412":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1374.82,"PreuM2":15.27},"1413":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":1031.54,"PreuM2":14.75},"1414":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":971.51,"PreuM2":14.34},"1415":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":748.9,"PreuM2":11.88},"1416":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":930.09,"PreuM2":13.33},"1417":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":927.06,"PreuM2":14.76},"1418":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":945.81,"PreuM2":14.06},"1419":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":827.04,"PreuM2":12.65},"1420":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":727.05,"PreuM2":12.14},"1421":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":796.35,"PreuM2":12.38},"1422":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":840.52,"PreuM2":12.42},"1423":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":653.21,"PreuM2":11.6},"1424":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":721.23,"PreuM2":12.17},"1425":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":666.91,"PreuM2":9.56},"1426":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":750.95,"PreuM2":11.59},"1427":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":876.65,"PreuM2":12.59},"1429":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":745.35,"PreuM2":11.76},"1430":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":782.95,"PreuM2":12.04},"1431":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":723.34,"PreuM2":11.94},"1432":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":692.05,"PreuM2":11.43},"1434":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":708.41,"PreuM2":10.01},"1435":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":774.38,"PreuM2":10.09},"1436":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":595.81,"PreuM2":10.89},"1437":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":649.22,"PreuM2":11.92},"1438":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":698.08,"PreuM2":12.41},"1439":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":575.38,"PreuM2":11.7},"1441":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":514.52,"PreuM2":8.7},"1443":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":564.56,"PreuM2":9.4},"1444":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00c3\u00b3 de Viver","Preu":673.69,"PreuM2":7.6},"1445":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":696.06,"PreuM2":10.68},"1446":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":782.15,"PreuM2":12.24},"1447":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":798.32,"PreuM2":12.23},"1448":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":804.74,"PreuM2":12.18},"1449":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":840.01,"PreuM2":12.12},"1450":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":851.58,"PreuM2":13.58},"1451":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":835.55,"PreuM2":12.47},"1452":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":938.59,"PreuM2":14.16},"1453":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1292.23,"PreuM2":16.65},"1454":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":970.64,"PreuM2":14.76},"1455":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1307.79,"PreuM2":16.84},"1456":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":711.67,"PreuM2":11.54},"1457":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":999.63,"PreuM2":14.27},"1458":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":823.46,"PreuM2":11.77},"1459":{"Year":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":756.1,"PreuM2":11.81},"1460":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":822.6,"PreuM2":14.1},"1461":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":1060.9,"PreuM2":14.5},"1462":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":891.3,"PreuM2":16.8},"1463":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":990.2,"PreuM2":14.7},"1464":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":957.2,"PreuM2":13.7},"1465":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":936.3,"PreuM2":14.4},"1466":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1269.1,"PreuM2":13.9},"1467":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1123.0,"PreuM2":14.3},"1468":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":1008.5,"PreuM2":13.9},"1469":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":986.2,"PreuM2":13.8},"1470":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":815.8,"PreuM2":14.3},"1472":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":714.9,"PreuM2":10.1},"1473":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":857.6,"PreuM2":12.9},"1474":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":810.0,"PreuM2":14.1},"1475":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":844.1,"PreuM2":12.5},"1476":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":823.5,"PreuM2":13.4},"1477":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":873.0,"PreuM2":13.7},"1478":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1070.0,"PreuM2":14.6},"1479":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":938.5,"PreuM2":13.8},"1480":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1732.5,"PreuM2":16.0},"1481":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1103.5,"PreuM2":11.4},"1482":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1297.7,"PreuM2":16.3},"1483":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1645.9,"PreuM2":16.5},"1484":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1226.4,"PreuM2":15.5},"1485":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1357.9,"PreuM2":14.4},"1486":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":1057.1,"PreuM2":15.2},"1487":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":907.5,"PreuM2":13.6},"1488":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":750.6,"PreuM2":12.2},"1489":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":883.4,"PreuM2":12.7},"1490":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":933.4,"PreuM2":14.8},"1491":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":937.3,"PreuM2":14.1},"1492":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":859.1,"PreuM2":12.9},"1493":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":791.2,"PreuM2":13.6},"1494":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":789.8,"PreuM2":12.4},"1495":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":796.5,"PreuM2":11.6},"1496":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":670.6,"PreuM2":12.0},"1497":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":704.4,"PreuM2":11.7},"1498":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":759.2,"PreuM2":10.9},"1499":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":780.4,"PreuM2":11.6},"1500":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":870.2,"PreuM2":13.3},"1502":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":777.0,"PreuM2":12.2},"1503":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":758.5,"PreuM2":11.9},"1504":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":722.8,"PreuM2":11.6},"1505":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":685.3,"PreuM2":11.4},"1507":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":751.0,"PreuM2":10.3},"1508":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":791.9,"PreuM2":9.6},"1509":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":636.1,"PreuM2":11.8},"1510":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":633.2,"PreuM2":10.7},"1511":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":677.4,"PreuM2":11.7},"1512":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":612.3,"PreuM2":12.0},"1514":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":575.4,"PreuM2":9.8},"1516":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":601.2,"PreuM2":10.3},"1518":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":705.8,"PreuM2":10.9},"1519":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":795.3,"PreuM2":12.2},"1520":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":807.6,"PreuM2":12.4},"1521":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":772.3,"PreuM2":11.5},"1522":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":855.3,"PreuM2":12.3},"1523":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":845.3,"PreuM2":13.1},"1524":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":828.8,"PreuM2":12.9},"1525":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":950.8,"PreuM2":14.7},"1526":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1304.0,"PreuM2":17.1},"1527":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":952.5,"PreuM2":14.4},"1528":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1231.2,"PreuM2":16.3},"1529":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":694.8,"PreuM2":11.0},"1530":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":959.2,"PreuM2":13.9},"1531":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":840.2,"PreuM2":11.7},"1532":{"Year":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":764.6,"PreuM2":11.5},"1533":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":867.0,"PreuM2":14.5},"1534":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":1112.1,"PreuM2":14.0},"1535":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":924.0,"PreuM2":18.1},"1536":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":1010.1,"PreuM2":15.5},"1537":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":988.7,"PreuM2":13.6},"1538":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":942.9,"PreuM2":14.4},"1539":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1277.9,"PreuM2":14.2},"1540":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1139.8,"PreuM2":14.1},"1541":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":1032.9,"PreuM2":14.6},"1542":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":985.2,"PreuM2":14.0},"1543":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":823.4,"PreuM2":14.2},"1545":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":753.1,"PreuM2":10.6},"1546":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":854.2,"PreuM2":12.6},"1547":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":824.2,"PreuM2":13.3},"1548":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":859.5,"PreuM2":12.4},"1549":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":858.4,"PreuM2":13.8},"1550":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":867.5,"PreuM2":13.9},"1551":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1085.1,"PreuM2":14.9},"1552":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":973.0,"PreuM2":13.8},"1553":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1746.7,"PreuM2":14.8},"1554":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1121.6,"PreuM2":13.5},"1555":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1334.2,"PreuM2":16.8},"1556":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1602.5,"PreuM2":16.9},"1557":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1310.0,"PreuM2":15.7},"1558":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1360.3,"PreuM2":15.5},"1559":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":1115.7,"PreuM2":14.8},"1560":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":1028.9,"PreuM2":14.4},"1561":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":819.8,"PreuM2":12.5},"1562":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":899.2,"PreuM2":12.9},"1563":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":951.2,"PreuM2":15.2},"1564":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":978.3,"PreuM2":14.7},"1565":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":866.8,"PreuM2":12.9},"1566":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":764.5,"PreuM2":13.0},"1567":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":825.0,"PreuM2":12.9},"1568":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":1044.0,"PreuM2":13.9},"1569":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":666.9,"PreuM2":11.5},"1570":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":725.9,"PreuM2":12.5},"1571":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":705.1,"PreuM2":9.9},"1572":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":802.4,"PreuM2":11.7},"1573":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":796.6,"PreuM2":12.5},"1575":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":760.6,"PreuM2":12.1},"1576":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":773.7,"PreuM2":12.2},"1577":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":775.3,"PreuM2":12.2},"1578":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":702.4,"PreuM2":12.1},"1580":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":723.1,"PreuM2":9.8},"1581":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":756.4,"PreuM2":9.3},"1582":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":625.3,"PreuM2":11.1},"1583":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":653.3,"PreuM2":12.2},"1584":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":673.7,"PreuM2":12.0},"1585":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":640.2,"PreuM2":12.8},"1587":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":559.8,"PreuM2":9.4},"1589":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":614.7,"PreuM2":10.3},"1591":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":659.2,"PreuM2":10.1},"1592":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":800.9,"PreuM2":12.7},"1593":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":807.5,"PreuM2":12.6},"1594":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":782.7,"PreuM2":12.2},"1595":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":836.9,"PreuM2":12.1},"1596":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":844.3,"PreuM2":13.5},"1597":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":829.4,"PreuM2":12.9},"1598":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":1066.6,"PreuM2":15.2},"1599":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1444.6,"PreuM2":17.4},"1600":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":996.7,"PreuM2":14.6},"1601":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1388.1,"PreuM2":16.1},"1602":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":844.5,"PreuM2":12.0},"1603":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":960.1,"PreuM2":13.6},"1604":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":844.1,"PreuM2":12.1},"1605":{"Year":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":798.1,"PreuM2":11.8},"1606":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":869.1,"PreuM2":14.7},"1607":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":1082.4,"PreuM2":14.3},"1608":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":871.6,"PreuM2":17.7},"1609":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":1020.2,"PreuM2":15.7},"1610":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":1031.3,"PreuM2":14.3},"1611":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":979.6,"PreuM2":14.6},"1612":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1348.9,"PreuM2":15.2},"1613":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1194.4,"PreuM2":14.7},"1614":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":1081.4,"PreuM2":14.6},"1615":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":987.2,"PreuM2":13.9},"1616":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":865.8,"PreuM2":14.4},"1618":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":790.1,"PreuM2":11.1},"1619":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":881.5,"PreuM2":13.0},"1620":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":834.6,"PreuM2":14.1},"1621":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":832.9,"PreuM2":13.3},"1622":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":888.3,"PreuM2":14.2},"1623":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":884.3,"PreuM2":13.9},"1624":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1113.9,"PreuM2":15.2},"1625":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":1040.3,"PreuM2":15.0},"1626":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1950.1,"PreuM2":16.4},"1627":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1355.5,"PreuM2":16.0},"1628":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1449.5,"PreuM2":17.2},"1629":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1614.8,"PreuM2":17.3},"1630":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1317.0,"PreuM2":16.5},"1631":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1412.2,"PreuM2":15.9},"1632":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":1070.2,"PreuM2":15.0},"1633":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":953.7,"PreuM2":13.9},"1634":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":813.8,"PreuM2":12.8},"1635":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":926.4,"PreuM2":13.7},"1636":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":991.5,"PreuM2":15.6},"1637":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":996.3,"PreuM2":15.2},"1638":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":902.2,"PreuM2":14.2},"1639":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":762.5,"PreuM2":13.5},"1640":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":819.7,"PreuM2":13.0},"1641":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":880.2,"PreuM2":12.8},"1642":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":703.3,"PreuM2":12.8},"1643":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":773.7,"PreuM2":13.2},"1644":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":756.0,"PreuM2":10.4},"1645":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":792.4,"PreuM2":12.1},"1646":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":830.0,"PreuM2":13.4},"1648":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":788.6,"PreuM2":12.6},"1649":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":792.2,"PreuM2":12.1},"1650":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":749.2,"PreuM2":12.7},"1651":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":690.0,"PreuM2":11.6},"1653":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":721.1,"PreuM2":10.5},"1654":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":714.4,"PreuM2":9.5},"1655":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":612.3,"PreuM2":11.3},"1656":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":696.1,"PreuM2":12.6},"1657":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":696.3,"PreuM2":12.6},"1658":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":617.9,"PreuM2":12.2},"1660":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":532.6,"PreuM2":9.4},"1662":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":569.9,"PreuM2":8.9},"1664":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":654.3,"PreuM2":10.3},"1665":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":805.0,"PreuM2":12.5},"1666":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":827.1,"PreuM2":13.2},"1667":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":805.9,"PreuM2":12.3},"1668":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":864.6,"PreuM2":12.4},"1669":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":879.5,"PreuM2":13.6},"1670":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":899.1,"PreuM2":13.8},"1671":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":959.6,"PreuM2":14.5},"1672":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1332.4,"PreuM2":17.9},"1673":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":1024.3,"PreuM2":15.5},"1674":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1409.4,"PreuM2":18.5},"1675":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":728.3,"PreuM2":11.6},"1676":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":996.4,"PreuM2":14.4},"1677":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":829.7,"PreuM2":11.9},"1678":{"Year":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":770.2,"PreuM2":11.2},"1679":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":844.9,"PreuM2":14.0},"1680":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00c3\u00b2tic","Preu":1139.7,"PreuM2":14.3},"1681":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":893.0,"PreuM2":17.0},"1682":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":966.4,"PreuM2":14.8},"1683":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":1064.4,"PreuM2":14.4},"1684":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00c3\u00adlia","Preu":980.0,"PreuM2":14.5},"1685":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1333.0,"PreuM2":14.3},"1686":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1187.6,"PreuM2":14.8},"1687":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":1083.7,"PreuM2":14.9},"1688":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":1018.4,"PreuM2":13.8},"1689":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":846.2,"PreuM2":14.5},"1690":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Preu":350.5,"PreuM2":7.1},"1691":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":816.7,"PreuM2":11.5},"1692":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":868.8,"PreuM2":12.8},"1693":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":854.4,"PreuM2":13.9},"1694":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":870.0,"PreuM2":12.9},"1695":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":838.0,"PreuM2":13.8},"1696":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":884.8,"PreuM2":13.9},"1697":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1116.2,"PreuM2":15.4},"1698":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":1078.1,"PreuM2":15.0},"1699":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":2023.4,"PreuM2":15.5},"1700":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1220.0,"PreuM2":14.2},"1701":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00c3 ","Preu":1398.4,"PreuM2":17.0},"1702":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1745.0,"PreuM2":17.4},"1703":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1361.6,"PreuM2":16.4},"1704":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1455.9,"PreuM2":15.2},"1705":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00c3\u00b3","Preu":1099.8,"PreuM2":15.1},"1706":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":987.0,"PreuM2":14.2},"1707":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":817.5,"PreuM2":13.2},"1708":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":954.4,"PreuM2":13.2},"1709":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00c3 cia","Preu":975.7,"PreuM2":14.8},"1710":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00c3 cia Nova","Preu":1017.6,"PreuM2":14.9},"1711":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00c3\u00b3","Preu":897.7,"PreuM2":13.8},"1712":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00c3\u00b3","Preu":755.9,"PreuM2":13.5},"1713":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00c3\u00b3","Preu":843.1,"PreuM2":13.4},"1714":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":850.9,"PreuM2":13.2},"1715":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":700.2,"PreuM2":12.2},"1716":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":747.3,"PreuM2":12.8},"1717":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00c3\u00ads dels Agudells","Preu":740.2,"PreuM2":11.6},"1718":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":798.5,"PreuM2":12.2},"1719":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":954.5,"PreuM2":13.9},"1721":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":802.5,"PreuM2":12.8},"1722":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":801.8,"PreuM2":12.4},"1723":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":756.8,"PreuM2":12.7},"1724":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00c3\u00b3 de la Peira","Preu":710.7,"PreuM2":11.7},"1726":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":783.0,"PreuM2":11.5},"1727":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":722.5,"PreuM2":9.5},"1728":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":610.5,"PreuM2":10.9},"1729":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":668.7,"PreuM2":13.0},"1730":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":692.5,"PreuM2":11.9},"1731":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":561.4,"PreuM2":11.5},"1733":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":572.9,"PreuM2":10.0},"1735":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":622.3,"PreuM2":10.8},"1737":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":713.4,"PreuM2":10.7},"1738":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":819.3,"PreuM2":12.6},"1739":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":829.1,"PreuM2":12.5},"1740":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00c3\u00a9s i els Indians","Preu":816.7,"PreuM2":12.3},"1741":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":856.8,"PreuM2":12.9},"1742":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":857.9,"PreuM2":13.9},"1743":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":871.6,"PreuM2":13.3},"1744":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":1072.8,"PreuM2":15.5},"1745":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00c3\u00admpica del Poblenou","Preu":1357.8,"PreuM2":17.7},"1746":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":1051.3,"PreuM2":15.9},"1747":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00c3\u00adtim del Poblenou","Preu":1498.6,"PreuM2":18.5},"1748":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00c3\u00b2s i el Maresme","Preu":693.8,"PreuM2":10.8},"1749":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00c3\u00a7als del Poblenou","Preu":1013.6,"PreuM2":14.5},"1750":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00c3\u00ad de Proven\u00c3\u00a7als","Preu":835.7,"PreuM2":12.0},"1751":{"Year":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":781.0,"PreuM2":11.4},"1752":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":864.5,"PreuM2":14.5},"1753":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Preu":1110.2,"PreuM2":14.2},"1754":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":899.5,"PreuM2":17.5},"1755":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":1030.0,"PreuM2":14.9},"1756":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":1059.9,"PreuM2":14.6},"1757":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Preu":952.6,"PreuM2":14.6},"1758":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1349.6,"PreuM2":14.4},"1759":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1150.8,"PreuM2":14.3},"1760":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":1043.8,"PreuM2":14.4},"1761":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":1010.5,"PreuM2":14.1},"1762":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":837.0,"PreuM2":14.3},"1764":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":810.1,"PreuM2":11.5},"1765":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":882.4,"PreuM2":13.1},"1766":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":865.0,"PreuM2":13.5},"1767":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":870.0,"PreuM2":13.4},"1768":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":858.3,"PreuM2":13.8},"1769":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":891.4,"PreuM2":14.5},"1770":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1069.9,"PreuM2":15.0},"1771":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":989.6,"PreuM2":14.2},"1772":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1626.9,"PreuM2":15.6},"1773":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1191.3,"PreuM2":12.2},"1774":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Preu":1417.7,"PreuM2":16.9},"1775":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1662.4,"PreuM2":16.3},"1776":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1311.5,"PreuM2":15.8},"1777":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1388.9,"PreuM2":15.4},"1778":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Preu":1053.9,"PreuM2":15.1},"1779":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":966.4,"PreuM2":14.2},"1780":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":814.8,"PreuM2":12.7},"1781":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":939.7,"PreuM2":14.2},"1782":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Preu":963.6,"PreuM2":14.9},"1783":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Preu":967.9,"PreuM2":14.0},"1784":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Preu":920.8,"PreuM2":13.8},"1785":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Preu":816.4,"PreuM2":12.9},"1786":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Preu":841.0,"PreuM2":13.6},"1787":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":928.3,"PreuM2":12.2},"1788":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":707.9,"PreuM2":12.3},"1789":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":741.3,"PreuM2":11.6},"1790":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Preu":698.9,"PreuM2":10.2},"1791":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":788.1,"PreuM2":11.8},"1792":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":963.4,"PreuM2":12.5},"1794":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":815.7,"PreuM2":13.0},"1795":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":789.9,"PreuM2":12.3},"1796":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":690.4,"PreuM2":11.4},"1797":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Preu":686.4,"PreuM2":11.4},"1799":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":735.4,"PreuM2":10.2},"1800":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":778.0,"PreuM2":10.1},"1801":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":636.8,"PreuM2":11.6},"1802":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":675.4,"PreuM2":11.9},"1803":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":714.8,"PreuM2":12.6},"1804":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":565.8,"PreuM2":11.8},"1805":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Preu":452.0,"PreuM2":6.2},"1806":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":546.1,"PreuM2":9.3},"1808":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":605.0,"PreuM2":10.1},"1809":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Preu":584.1,"PreuM2":7.9},"1810":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":725.8,"PreuM2":12.3},"1811":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":798.9,"PreuM2":12.4},"1812":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":777.2,"PreuM2":12.7},"1813":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Preu":815.5,"PreuM2":12.9},"1814":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":873.0,"PreuM2":12.7},"1815":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":887.3,"PreuM2":14.3},"1816":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":865.8,"PreuM2":13.4},"1817":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":969.1,"PreuM2":14.2},"1818":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Preu":1427.5,"PreuM2":17.4},"1819":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":1037.0,"PreuM2":15.2},"1820":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Preu":1233.2,"PreuM2":15.8},"1821":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Preu":749.7,"PreuM2":12.1},"1822":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Preu":1000.1,"PreuM2":14.3},"1823":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Preu":863.0,"PreuM2":11.9},"1824":{"Year":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":765.3,"PreuM2":11.3},"1825":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":853.3,"PreuM2":14.7},"1826":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Preu":1041.0,"PreuM2":13.4},"1827":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":856.5,"PreuM2":17.1},"1828":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":919.8,"PreuM2":14.9},"1829":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":999.9,"PreuM2":13.4},"1830":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Preu":943.5,"PreuM2":14.2},"1831":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1249.4,"PreuM2":14.3},"1832":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1159.0,"PreuM2":14.2},"1833":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":1029.5,"PreuM2":14.3},"1834":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":986.1,"PreuM2":14.1},"1835":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":856.2,"PreuM2":14.9},"1837":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":687.8,"PreuM2":9.8},"1838":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":825.5,"PreuM2":11.9},"1839":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":867.8,"PreuM2":13.5},"1840":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":893.6,"PreuM2":12.4},"1841":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":849.5,"PreuM2":14.3},"1842":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":874.3,"PreuM2":12.9},"1843":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1096.6,"PreuM2":15.3},"1844":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":946.1,"PreuM2":13.8},"1845":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1822.7,"PreuM2":16.8},"1846":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1078.1,"PreuM2":11.7},"1847":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Preu":1432.2,"PreuM2":18.0},"1848":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1679.1,"PreuM2":18.0},"1849":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1272.1,"PreuM2":14.7},"1850":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1304.4,"PreuM2":15.8},"1851":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Preu":1073.3,"PreuM2":15.8},"1852":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":1060.5,"PreuM2":15.5},"1853":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":910.3,"PreuM2":13.9},"1854":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":998.5,"PreuM2":14.6},"1855":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Preu":950.9,"PreuM2":14.7},"1856":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Preu":968.7,"PreuM2":14.2},"1857":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Preu":916.1,"PreuM2":14.0},"1858":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Preu":739.3,"PreuM2":13.0},"1859":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Preu":860.4,"PreuM2":13.5},"1860":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":997.3,"PreuM2":12.8},"1861":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":682.8,"PreuM2":12.1},"1862":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":695.6,"PreuM2":13.3},"1863":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Preu":791.3,"PreuM2":12.0},"1864":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":758.9,"PreuM2":9.8},"1865":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":879.2,"PreuM2":13.0},"1867":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":767.6,"PreuM2":12.4},"1868":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":803.2,"PreuM2":12.1},"1869":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":725.9,"PreuM2":12.1},"1870":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Preu":721.3,"PreuM2":12.3},"1872":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":686.6,"PreuM2":10.1},"1874":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":633.8,"PreuM2":11.6},"1875":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":603.9,"PreuM2":11.1},"1876":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":707.8,"PreuM2":12.6},"1877":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":623.8,"PreuM2":12.6},"1879":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":508.4,"PreuM2":8.5},"1881":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":701.0,"PreuM2":11.6},"1883":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":759.5,"PreuM2":11.9},"1884":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":835.3,"PreuM2":12.8},"1885":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":809.5,"PreuM2":12.1},"1886":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Preu":788.2,"PreuM2":11.4},"1887":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":898.5,"PreuM2":13.1},"1888":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":853.8,"PreuM2":13.5},"1889":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":890.9,"PreuM2":13.6},"1890":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":975.7,"PreuM2":15.2},"1891":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Preu":1446.1,"PreuM2":20.9},"1892":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":987.1,"PreuM2":14.7},"1893":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Preu":840.9,"PreuM2":17.0},"1894":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Preu":696.9,"PreuM2":11.0},"1895":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Preu":1076.6,"PreuM2":15.6},"1896":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Preu":854.3,"PreuM2":11.8},"1897":{"Year":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":767.5,"PreuM2":11.3},"1898":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":833.9,"PreuM2":14.0},"1899":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Preu":982.5,"PreuM2":13.6},"1900":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":823.1,"PreuM2":18.2},"1901":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":970.9,"PreuM2":14.6},"1902":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":997.4,"PreuM2":13.9},"1903":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Preu":973.0,"PreuM2":14.7},"1904":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1273.9,"PreuM2":14.4},"1905":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1192.3,"PreuM2":14.8},"1906":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":1067.4,"PreuM2":15.0},"1907":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":959.3,"PreuM2":14.0},"1908":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":820.2,"PreuM2":14.1},"1910":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":828.2,"PreuM2":11.7},"1911":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":873.9,"PreuM2":13.8},"1912":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":842.1,"PreuM2":14.6},"1913":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":892.3,"PreuM2":13.3},"1914":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":858.2,"PreuM2":14.1},"1915":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":883.1,"PreuM2":14.2},"1916":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1058.1,"PreuM2":14.9},"1917":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":1012.4,"PreuM2":14.1},"1918":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1932.3,"PreuM2":15.4},"1919":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1192.8,"PreuM2":13.2},"1920":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Preu":1314.4,"PreuM2":17.4},"1921":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1699.4,"PreuM2":15.9},"1922":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1321.9,"PreuM2":15.5},"1923":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1427.9,"PreuM2":15.6},"1924":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Preu":1073.4,"PreuM2":15.4},"1925":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":909.9,"PreuM2":13.9},"1926":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":777.6,"PreuM2":11.2},"1927":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":1001.2,"PreuM2":13.4},"1928":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Preu":956.5,"PreuM2":15.1},"1929":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Preu":958.2,"PreuM2":14.7},"1930":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Preu":901.0,"PreuM2":14.3},"1931":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Preu":848.5,"PreuM2":13.2},"1932":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Preu":825.8,"PreuM2":13.2},"1933":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":926.5,"PreuM2":14.5},"1934":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":706.0,"PreuM2":12.3},"1935":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":748.5,"PreuM2":11.9},"1936":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Preu":787.4,"PreuM2":10.9},"1937":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":770.2,"PreuM2":12.1},"1938":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":830.0,"PreuM2":12.4},"1940":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":788.0,"PreuM2":12.7},"1941":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":842.0,"PreuM2":13.1},"1942":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":759.3,"PreuM2":12.8},"1943":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Preu":712.8,"PreuM2":11.7},"1945":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":771.4,"PreuM2":11.3},"1946":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":833.3,"PreuM2":10.2},"1947":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":627.0,"PreuM2":11.8},"1948":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":692.2,"PreuM2":12.4},"1949":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":712.1,"PreuM2":12.5},"1950":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":583.8,"PreuM2":11.0},"1952":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":572.4,"PreuM2":9.9},"1954":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":668.5,"PreuM2":11.1},"1956":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":738.0,"PreuM2":12.6},"1957":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":825.9,"PreuM2":12.7},"1958":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":795.0,"PreuM2":12.4},"1959":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Preu":834.2,"PreuM2":12.7},"1960":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":858.4,"PreuM2":12.6},"1961":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":894.2,"PreuM2":13.7},"1962":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":869.1,"PreuM2":13.4},"1963":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":1006.3,"PreuM2":14.7},"1964":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Preu":1346.7,"PreuM2":17.3},"1965":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":1006.9,"PreuM2":15.2},"1966":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Preu":1074.4,"PreuM2":16.5},"1967":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Preu":801.5,"PreuM2":12.3},"1968":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Preu":956.8,"PreuM2":14.2},"1969":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Preu":822.4,"PreuM2":11.7},"1970":{"Year":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":782.4,"PreuM2":11.8},"1971":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":787.0,"PreuM2":13.1},"1972":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Preu":1003.9,"PreuM2":13.1},"1973":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":875.0,"PreuM2":16.5},"1974":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":888.9,"PreuM2":14.2},"1975":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":959.5,"PreuM2":13.5},"1976":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Preu":902.1,"PreuM2":13.7},"1977":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1208.8,"PreuM2":13.6},"1978":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1126.0,"PreuM2":13.9},"1979":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":1001.4,"PreuM2":14.0},"1980":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":940.7,"PreuM2":13.6},"1981":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":810.2,"PreuM2":14.0},"1983":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":762.7,"PreuM2":10.8},"1984":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":834.3,"PreuM2":13.6},"1985":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":842.9,"PreuM2":14.0},"1986":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":817.4,"PreuM2":12.5},"1987":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":823.2,"PreuM2":13.5},"1988":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":850.3,"PreuM2":13.5},"1989":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1037.9,"PreuM2":14.4},"1990":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":993.3,"PreuM2":13.7},"1991":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1577.1,"PreuM2":15.1},"1992":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1390.0,"PreuM2":11.6},"1993":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Preu":1338.4,"PreuM2":16.2},"1994":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1729.5,"PreuM2":16.8},"1995":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1286.0,"PreuM2":14.9},"1996":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1307.1,"PreuM2":14.7},"1997":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Preu":1033.3,"PreuM2":14.5},"1998":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":1026.8,"PreuM2":14.5},"1999":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":790.4,"PreuM2":12.0},"2000":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":941.5,"PreuM2":12.8},"2001":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Preu":943.2,"PreuM2":14.8},"2002":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Preu":928.8,"PreuM2":13.6},"2003":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Preu":845.6,"PreuM2":13.2},"2004":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Preu":716.3,"PreuM2":12.6},"2005":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Preu":786.5,"PreuM2":12.7},"2006":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":856.4,"PreuM2":12.5},"2007":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":651.4,"PreuM2":11.4},"2008":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":679.0,"PreuM2":12.0},"2009":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Preu":671.7,"PreuM2":9.7},"2010":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":798.3,"PreuM2":12.6},"2011":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":817.1,"PreuM2":11.4},"2013":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":747.5,"PreuM2":12.1},"2014":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":751.8,"PreuM2":11.7},"2015":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":723.6,"PreuM2":12.0},"2016":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Preu":681.3,"PreuM2":11.4},"2018":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":750.2,"PreuM2":10.7},"2019":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":756.1,"PreuM2":9.5},"2020":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":651.3,"PreuM2":11.6},"2021":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":644.4,"PreuM2":12.2},"2022":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":673.8,"PreuM2":12.1},"2023":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":600.2,"PreuM2":11.9},"2025":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":514.1,"PreuM2":8.8},"2027":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":610.0,"PreuM2":10.9},"2029":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":688.9,"PreuM2":10.7},"2030":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":794.0,"PreuM2":12.3},"2031":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":766.6,"PreuM2":12.3},"2032":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Preu":779.4,"PreuM2":12.6},"2033":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":846.3,"PreuM2":12.5},"2034":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":817.7,"PreuM2":12.9},"2035":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":870.8,"PreuM2":13.1},"2036":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":952.2,"PreuM2":13.8},"2037":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Preu":1332.4,"PreuM2":16.8},"2038":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":974.7,"PreuM2":14.5},"2039":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Preu":1392.6,"PreuM2":17.5},"2040":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Preu":731.6,"PreuM2":11.7},"2041":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Preu":859.9,"PreuM2":12.6},"2042":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Preu":807.4,"PreuM2":11.8},"2043":{"Year":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":765.9,"PreuM2":11.6},"2044":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":759.2,"PreuM2":"12.8"},"2045":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Preu":929.6,"PreuM2":"12.3"},"2046":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":808.9,"PreuM2":"15.5"},"2047":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":879.4,"PreuM2":"13.3"},"2048":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":918.0,"PreuM2":"12.9"},"2049":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Preu":887.1,"PreuM2":"13.5"},"2050":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1176.7,"PreuM2":"13.0"},"2051":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1040.2,"PreuM2":"13.7"},"2052":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":964.0,"PreuM2":"13.6"},"2053":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":898.7,"PreuM2":"12.5"},"2054":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":781.6,"PreuM2":"13.5"},"2056":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":810.6,"PreuM2":"11.6"},"2057":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":799.5,"PreuM2":"12.7"},"2058":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":778.4,"PreuM2":"12.9"},"2059":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":807.6,"PreuM2":"12.2"},"2060":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":788.1,"PreuM2":"13.0"},"2061":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":829.1,"PreuM2":"13.2"},"2062":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":990.3,"PreuM2":"13.8"},"2063":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":927.3,"PreuM2":"12.5"},"2064":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1598.2,"PreuM2":"14.0"},"2065":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1531.7,"PreuM2":"15.7"},"2066":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Preu":1263.9,"PreuM2":"15.6"},"2067":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1578.0,"PreuM2":"16.0"},"2068":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1264.8,"PreuM2":"15.2"},"2069":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1294.9,"PreuM2":"14.3"},"2070":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Preu":990.1,"PreuM2":"14.1"},"2071":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":959.0,"PreuM2":"13.6"},"2072":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":745.4,"PreuM2":"12.5"},"2073":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":859.1,"PreuM2":"12.8"},"2074":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Preu":910.6,"PreuM2":"14.2"},"2075":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Preu":865.3,"PreuM2":"13.6"},"2076":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Preu":817.3,"PreuM2":"12.3"},"2077":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Preu":741.1,"PreuM2":"12.7"},"2078":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Preu":791.7,"PreuM2":"12.3"},"2079":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":795.0,"PreuM2":"12.3"},"2080":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":668.8,"PreuM2":"11.4"},"2081":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":716.1,"PreuM2":"11.8"},"2082":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Preu":700.5,"PreuM2":"10.4"},"2083":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":741.4,"PreuM2":"11.2"},"2084":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":827.0,"PreuM2":"11.9"},"2086":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":747.4,"PreuM2":"11.8"},"2087":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":736.5,"PreuM2":"11.3"},"2088":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":707.2,"PreuM2":"11.5"},"2089":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Preu":687.2,"PreuM2":"11.0"},"2091":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":691.6,"PreuM2":"9.9"},"2092":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":762.5,"PreuM2":"9.3"},"2093":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":643.6,"PreuM2":"11.6"},"2094":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":631.6,"PreuM2":"12.5"},"2095":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":671.8,"PreuM2":"11.8"},"2096":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":605.0,"PreuM2":"11.5"},"2098":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":520.2,"PreuM2":"9.0"},"2100":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":625.1,"PreuM2":"10.7"},"2102":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":658.9,"PreuM2":"10.9"},"2103":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":762.5,"PreuM2":"11.7"},"2104":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":759.3,"PreuM2":"12.1"},"2105":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Preu":756.9,"PreuM2":"11.7"},"2106":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":824.2,"PreuM2":"12.2"},"2107":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":814.5,"PreuM2":"12.9"},"2108":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":853.6,"PreuM2":"13.0"},"2109":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":927.5,"PreuM2":"13.5"},"2110":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Preu":1298.9,"PreuM2":"17.3"},"2111":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":928.5,"PreuM2":"14.3"},"2112":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Preu":978.4,"PreuM2":"15.1"},"2113":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Preu":704.2,"PreuM2":"11.4"},"2114":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Preu":976.7,"PreuM2":"13.5"},"2115":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Preu":794.6,"PreuM2":"11.3"},"2116":{"Year":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":740.8,"PreuM2":"11.1"},"2117":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":774.2,"PreuM2":"12.9"},"2118":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Preu":934.1,"PreuM2":"12.7"},"2119":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":814.8,"PreuM2":"15.9"},"2120":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":862.1,"PreuM2":"13.6"},"2121":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":907.1,"PreuM2":"12.7"},"2122":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Preu":887.4,"PreuM2":"13.5"},"2123":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1196.3,"PreuM2":"13.1"},"2124":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1070.1,"PreuM2":"13.3"},"2125":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":953.3,"PreuM2":"13.2"},"2126":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":928.8,"PreuM2":"13.0"},"2127":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":773.7,"PreuM2":"13.5"},"2129":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":772.4,"PreuM2":"10.8"},"2130":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":810.8,"PreuM2":"12.5"},"2131":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":772.8,"PreuM2":"13.1"},"2132":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":815.4,"PreuM2":"12.0"},"2133":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":778.1,"PreuM2":"13.1"},"2134":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":815.4,"PreuM2":"13.2"},"2135":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":998.8,"PreuM2":"13.8"},"2136":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":904.8,"PreuM2":"13.3"},"2137":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1680.3,"PreuM2":"15.5"},"2138":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1074.7,"PreuM2":"13.0"},"2139":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Preu":1298.0,"PreuM2":"15.9"},"2140":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1429.0,"PreuM2":"15.0"},"2141":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1226.1,"PreuM2":"14.7"},"2142":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1339.1,"PreuM2":"14.5"},"2143":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Preu":1024.4,"PreuM2":"14.2"},"2144":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":924.5,"PreuM2":"13.6"},"2145":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":796.8,"PreuM2":"12.8"},"2146":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":859.2,"PreuM2":"12.1"},"2147":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Preu":881.0,"PreuM2":"13.9"},"2148":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Preu":880.1,"PreuM2":"13.6"},"2149":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Preu":820.2,"PreuM2":"12.8"},"2150":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Preu":773.5,"PreuM2":"12.4"},"2151":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Preu":818.2,"PreuM2":"12.8"},"2152":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":817.7,"PreuM2":"11.8"},"2153":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":667.6,"PreuM2":"11.6"},"2154":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":713.8,"PreuM2":"12.0"},"2155":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Preu":653.5,"PreuM2":"10.2"},"2156":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":729.9,"PreuM2":"10.9"},"2157":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":884.2,"PreuM2":"13.4"},"2159":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":734.9,"PreuM2":"11.8"},"2160":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":754.4,"PreuM2":"11.8"},"2161":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":698.5,"PreuM2":"11.1"},"2162":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Preu":671.8,"PreuM2":"11.4"},"2164":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":698.3,"PreuM2":"10.1"},"2165":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":673.8,"PreuM2":"8.7"},"2166":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":608.7,"PreuM2":"11.2"},"2167":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":648.9,"PreuM2":"12.7"},"2168":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":680.9,"PreuM2":"12.1"},"2169":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":598.6,"PreuM2":"11.9"},"2171":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":488.1,"PreuM2":"8.1"},"2173":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":592.4,"PreuM2":"10.1"},"2174":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Preu":447.5,"PreuM2":"6.7"},"2175":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":741.9,"PreuM2":"11.3"},"2176":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":757.2,"PreuM2":"11.9"},"2177":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":737.4,"PreuM2":"11.4"},"2178":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Preu":791.3,"PreuM2":"11.3"},"2179":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":827.2,"PreuM2":"11.7"},"2180":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":795.6,"PreuM2":"12.9"},"2181":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":786.4,"PreuM2":"12.6"},"2182":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":911.1,"PreuM2":"13.9"},"2183":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Preu":1248.6,"PreuM2":"17.3"},"2184":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":912.4,"PreuM2":"14.1"},"2185":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Preu":948.3,"PreuM2":"15.8"},"2186":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Preu":700.8,"PreuM2":"11.2"},"2187":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Preu":884.8,"PreuM2":"13.2"},"2188":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Preu":799.7,"PreuM2":"11.3"},"2189":{"Year":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":728.2,"PreuM2":"10.9"},"2190":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":770.5,"PreuM2":"12.9"},"2191":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Preu":968.4,"PreuM2":"12.9"},"2192":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":826.0,"PreuM2":"16.3"},"2193":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":889.1,"PreuM2":"13.4"},"2194":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":970.2,"PreuM2":"13.2"},"2195":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Preu":912.4,"PreuM2":"13.6"},"2196":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1168.4,"PreuM2":"13.0"},"2197":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1072.9,"PreuM2":"13.6"},"2198":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":968.6,"PreuM2":"13.3"},"2199":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":934.3,"PreuM2":"13.0"},"2200":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":787.0,"PreuM2":"13.8"},"2202":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":698.5,"PreuM2":"10.2"},"2203":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":858.7,"PreuM2":"12.7"},"2204":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":804.6,"PreuM2":"13.0"},"2205":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":832.5,"PreuM2":"12.3"},"2206":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":805.9,"PreuM2":"13.5"},"2207":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":836.7,"PreuM2":"12.9"},"2208":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1017.0,"PreuM2":"14.3"},"2209":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":982.9,"PreuM2":"13.0"},"2210":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1816.5,"PreuM2":"15.8"},"2211":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1009.5,"PreuM2":"11.4"},"2212":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Preu":1345.2,"PreuM2":"16.1"},"2213":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1566.5,"PreuM2":"15.5"},"2214":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1159.6,"PreuM2":"15.3"},"2215":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1352.5,"PreuM2":"14.7"},"2216":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Preu":1004.7,"PreuM2":"14.1"},"2217":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":961.0,"PreuM2":"13.8"},"2218":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":755.5,"PreuM2":"12.9"},"2219":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":934.6,"PreuM2":"12.8"},"2220":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Preu":891.6,"PreuM2":"14.2"},"2221":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Preu":899.7,"PreuM2":"13.7"},"2222":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Preu":836.3,"PreuM2":"12.7"},"2223":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Preu":753.7,"PreuM2":"12.6"},"2224":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Preu":823.6,"PreuM2":"12.7"},"2225":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":817.3,"PreuM2":"12.4"},"2226":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":679.3,"PreuM2":"11.9"},"2227":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":686.3,"PreuM2":"11.7"},"2228":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Preu":785.6,"PreuM2":"11.1"},"2229":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":745.9,"PreuM2":"11.3"},"2230":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":878.1,"PreuM2":"12.1"},"2232":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":754.9,"PreuM2":"12.1"},"2233":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":747.5,"PreuM2":"11.3"},"2234":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":712.8,"PreuM2":"11.7"},"2235":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Preu":681.8,"PreuM2":"11.2"},"2237":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":653.2,"PreuM2":"9.4"},"2238":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":769.9,"PreuM2":"10.0"},"2239":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":628.7,"PreuM2":"11.5"},"2240":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":666.6,"PreuM2":"12.0"},"2241":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":669.5,"PreuM2":"11.6"},"2242":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":610.4,"PreuM2":"11.6"},"2244":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":547.7,"PreuM2":"9.3"},"2246":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":585.0,"PreuM2":"10.2"},"2248":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":644.1,"PreuM2":"10.2"},"2249":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":792.9,"PreuM2":"12.1"},"2250":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":772.8,"PreuM2":"11.7"},"2251":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Preu":751.9,"PreuM2":"11.6"},"2252":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":805.3,"PreuM2":"11.6"},"2253":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":830.8,"PreuM2":"13.1"},"2254":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":822.2,"PreuM2":"13.0"},"2255":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":1024.4,"PreuM2":"15.0"},"2256":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Preu":1343.1,"PreuM2":"16.2"},"2257":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":971.3,"PreuM2":"14.6"},"2258":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Preu":1162.9,"PreuM2":"16.9"},"2259":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Preu":736.1,"PreuM2":"12.1"},"2260":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Preu":962.7,"PreuM2":"13.4"},"2261":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Preu":804.2,"PreuM2":"11.6"},"2262":{"Year":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":752.9,"PreuM2":"11.0"},"2263":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Preu":772.8,"PreuM2":"13.1"},"2264":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Preu":953.0,"PreuM2":"12.4"},"2265":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Preu":877.9,"PreuM2":"16.4"},"2266":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Preu":922.8,"PreuM2":"14.0"},"2267":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Preu":976.9,"PreuM2":"13.3"},"2268":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Preu":924.4,"PreuM2":"13.7"},"2269":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Preu":1220.8,"PreuM2":"13.5"},"2270":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Preu":1114.9,"PreuM2":"14.0"},"2271":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Preu":965.9,"PreuM2":"13.6"},"2272":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Preu":955.7,"PreuM2":"13.4"},"2273":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Preu":777.9,"PreuM2":"13.7"},"2275":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Preu":691.9,"PreuM2":"10.2"},"2276":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Preu":827.2,"PreuM2":"13.0"},"2277":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Preu":809.5,"PreuM2":"13.4"},"2278":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Preu":872.5,"PreuM2":"12.8"},"2279":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Preu":800.0,"PreuM2":"13.0"},"2280":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Preu":833.7,"PreuM2":"13.2"},"2281":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Preu":1052.8,"PreuM2":"14.2"},"2282":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Preu":920.6,"PreuM2":"13.1"},"2283":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Preu":1679.3,"PreuM2":"14.8"},"2284":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Preu":1214.5,"PreuM2":"18.0"},"2285":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Preu":1292.9,"PreuM2":"16.0"},"2286":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Preu":1597.4,"PreuM2":"16.4"},"2287":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Preu":1219.6,"PreuM2":"15.4"},"2288":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Preu":1433.7,"PreuM2":"14.6"},"2289":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Preu":998.3,"PreuM2":"14.6"},"2290":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Preu":920.1,"PreuM2":"13.9"},"2291":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Preu":754.5,"PreuM2":"12.6"},"2292":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Preu":899.9,"PreuM2":"12.7"},"2293":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Preu":920.9,"PreuM2":"14.3"},"2294":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Preu":926.5,"PreuM2":"14.0"},"2295":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Preu":821.0,"PreuM2":"12.7"},"2296":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Preu":757.7,"PreuM2":"12.4"},"2297":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Preu":802.6,"PreuM2":"12.7"},"2298":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Preu":835.3,"PreuM2":"12.0"},"2299":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Preu":683.8,"PreuM2":"12.1"},"2300":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Preu":739.7,"PreuM2":"13.0"},"2301":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Preu":675.7,"PreuM2":"9.5"},"2302":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Preu":744.2,"PreuM2":"11.4"},"2303":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Preu":859.1,"PreuM2":"13.2"},"2305":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Preu":760.4,"PreuM2":"12.1"},"2306":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Preu":803.7,"PreuM2":"11.8"},"2307":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Preu":740.4,"PreuM2":"11.5"},"2308":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Preu":691.9,"PreuM2":"11.5"},"2310":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Preu":664.2,"PreuM2":"9.4"},"2311":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Preu":763.3,"PreuM2":"9.3"},"2312":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Preu":605.5,"PreuM2":"10.9"},"2313":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Preu":647.7,"PreuM2":"11.9"},"2314":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Preu":683.9,"PreuM2":"11.8"},"2315":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Preu":557.0,"PreuM2":"11.5"},"2317":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Preu":546.8,"PreuM2":"9.2"},"2319":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Preu":626.6,"PreuM2":"10.2"},"2320":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Preu":616.7,"PreuM2":"9.2"},"2321":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Preu":696.8,"PreuM2":"11.0"},"2322":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Preu":754.0,"PreuM2":"11.8"},"2323":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Preu":798.6,"PreuM2":"12.5"},"2324":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Preu":799.2,"PreuM2":"12.2"},"2325":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Preu":825.4,"PreuM2":"12.0"},"2326":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Preu":842.1,"PreuM2":"13.1"},"2327":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Preu":833.8,"PreuM2":"12.9"},"2328":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Preu":1040.7,"PreuM2":"14.9"},"2329":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Preu":1364.7,"PreuM2":"16.1"},"2330":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Preu":970.7,"PreuM2":"14.3"},"2331":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Preu":1205.3,"PreuM2":"15.2"},"2332":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Preu":700.5,"PreuM2":"10.8"},"2333":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Preu":977.8,"PreuM2":"13.8"},"2334":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Preu":826.2,"PreuM2":"11.7"},"2335":{"Year":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Preu":752.0,"PreuM2":"11.3"}}